{
  "2025-06-10": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "MOME x METU Collection",
          "start": "09:30",
          "end": "10:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/458be368-c05a-404d-a1b0-5bf931f7c510 A selection of student animation works from the Hungarian universities MOME and METU, created for the unique Sound Dome at the House of Music Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/458be368-c05a-404d-a1b0-5bf931f7c510"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Symphonic Poem for 100 Metronomes and Chamber Concerto",
          "start": "10:15",
          "end": "10:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3043abcd-4096-4bba-a32a-80e34b1b3a73 100 metronomes are arranged around the visitor, their clicks resonating through the space, each beat physically perceptible from the first to the very last.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3043abcd-4096-4bba-a32a-80e34b1b3a73"
        },
        {
          "title": "The Journey Matters More Than the Destination \u2013 The Making of Gy\u00f6rgy Ligeti's Masterpieces",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ad5ac691-e20b-4696-9c1e-46a83eb7fc8d Is the creative process more compelling than the final product? While this may hold in some art forms, its validity in the film industry is debatable.\u00a0But what if the creative source is Gy\u00f6rgy Ligeti, one of the 20th century\u2019s most celebrated conceptual composers?\u00a0",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ad5ac691-e20b-4696-9c1e-46a83eb7fc8d"
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie I.",
          "start": "11:15",
          "end": "11:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f65622a4-7001-45c8-a9e7-bd70866eddb3 The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f65622a4-7001-45c8-a9e7-bd70866eddb3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie II.",
          "start": "11:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f9b27447-2724-44b8-88f3-bfdd90f2f541 The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f9b27447-2724-44b8-88f3-bfdd90f2f541"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "13:00",
          "end": "13:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f87a9e5-5be5-477e-923f-52b18cc8113f One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f87a9e5-5be5-477e-923f-52b18cc8113f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "MOME x METU Collection",
          "start": "13:45",
          "end": "14:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fecd180-8158-4530-aca8-7199b14c406a A selection of student animation works from the Hungarian universities MOME and METU, created for the unique Sound Dome at the House of Music Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fecd180-8158-4530-aca8-7199b14c406a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter Series I.",
          "start": "14:30",
          "end": "14:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f438ac8e-7188-4e88-a17a-20bb8a7c02f7 The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f438ac8e-7188-4e88-a17a-20bb8a7c02f7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie II.",
          "start": "15:00",
          "end": "15:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2a7831a9-071a-4a8d-b84f-1a396166132a The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2a7831a9-071a-4a8d-b84f-1a396166132a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Symphonic Poem for 100 Metronomes and Chamber Concerto",
          "start": "15:30",
          "end": "16:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4912a31e-0e66-4eac-afd8-cecbf18d8a00 100 metronomes are arranged around the visitor, their clicks resonating through the space, each beat physically perceptible from the first to the very last.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4912a31e-0e66-4eac-afd8-cecbf18d8a00"
        },
        {
          "title": "The Journey Matters More Than the Destination \u2013 The Making of Gy\u00f6rgy Ligeti's Masterpieces",
          "start": "16:00",
          "end": "16:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/79838b86-cd6b-457e-b4ba-dbe6c72796e2 Is the creative process more compelling than the final product? While this may hold in some art forms, its validity in the film industry is debatable. But what if the creative source is Gy\u00f6rgy Ligeti, one of the 20th century\u2019s most celebrated conceptual composers?",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/79838b86-cd6b-457e-b4ba-dbe6c72796e2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Symphonic Poem for 100 Metronomes and Chamber Concerto",
          "start": "16:45",
          "end": "17:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2b47056-12ae-4ba7-8162-334d6c04a004 100 metronomes are arranged around the visitor, their clicks resonating through the space, each beat physically perceptible from the first to the very last.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2b47056-12ae-4ba7-8162-334d6c04a004"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cloudhitects: Point Cloud Budapest",
          "start": "17:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7f77e496-4b33-436a-89cf-9f8465cbd116 A point cloud journey showcasing the landmarks of Budapest in a naturalistic point cloud environment. At a certain point in the audiovisual projection, these visuals begin to behave in an abstract manner \u2013 the spaces gradually flow into one another throughout the journey.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7f77e496-4b33-436a-89cf-9f8465cbd116"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cloudhitects: Point Cloud Budapest",
          "start": "18:15",
          "end": "18:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db396865-6143-40e9-9fb5-9f09e4f9d66f A point cloud journey showcasing the landmarks of Budapest in a naturalistic point cloud environment. At a certain point in the audiovisual projection, these visuals begin to behave in an abstract manner \u2013 the spaces gradually flow into one another throughout the journey.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db396865-6143-40e9-9fb5-9f09e4f9d66f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bistro Sauvage",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 14400
        },
        {
          "title": "Apparitions",
          "start": "11:00",
          "end": "23:00",
          "location": "Bistro Sauvage",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98a1408f-287b-4d85-bd51-02b6f3cc5a74 \"Apparitions\", by Pierre-Julien Fieux, is a series of coloured pencil drawings that entice you to venture into a forest under the light of the moon.",
          "duration": 43200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98a1408f-287b-4d85-bd51-02b6f3cc5a74"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "GOAT",
          "start": "09:00",
          "end": "10:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7dfd22e3-09e8-4f4a-9a6c-9d148ed5d408 Meet Tyree Dillihay and Michelle Raimo Kouyate at a signing session for\u00a0GOAT!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7dfd22e3-09e8-4f4a-9a6c-9d148ed5d408"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "The Simpsons",
          "start": "12:15",
          "end": "13:15",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/446f44c3-4af9-4095-bcfa-901968856bc1 D'OH! Three legends, one signing session: Matt Groening, David Silverman and Matt Selman are autographing for Springfield (and for you)!\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/446f44c3-4af9-4095-bcfa-901968856bc1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "\"In your Dreams\" - Netflix",
          "start": "14:30",
          "end": "15:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78b289f5-254b-435a-b625-5029ce281b78 ",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78b289f5-254b-435a-b625-5029ce281b78"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Camille de Cussac - \"Once there is\"",
          "start": "17:30",
          "end": "18:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0c994847-18c6-491a-8e26-70d45822df24 ",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0c994847-18c6-491a-8e26-70d45822df24"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/09035559-9dc9-4651-bf4d-4737ef049a45 ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/09035559-9dc9-4651-bf4d-4737ef049a45"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "A Legendary Encounter: Icons of Animation Celebrate \"The Simpsons\"",
          "start": "10:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/97f8c1cf-fccd-4187-8c9b-aa6c9c004a5b Matt Groening, Matt Selman and David Silverman are back at Annecy!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/97f8c1cf-fccd-4187-8c9b-aa6c9c004a5b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Creating Creativity: Celebrating 25 Years of Cartoon Network Studios",
          "start": "13:00",
          "end": "14:15",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aaa0596f-7866-409a-be67-68dc753c7293 Join Cartoon Network Studios' stars for a presentation of their top series.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aaa0596f-7866-409a-be67-68dc753c7293"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "15:30",
          "end": "16:51",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2dc401c-b079-431b-b86f-3db93c1fa361 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2dc401c-b079-431b-b86f-3db93c1fa361"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "18:00",
          "end": "19:12",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8e18967-f141-4ef6-8a04-1762aa5c3cd2 ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8e18967-f141-4ef6-8a04-1762aa5c3cd2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4680
        },
        {
          "title": "Pets on a Train",
          "start": "20:30",
          "end": "22:00",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4fa03ce-feb4-432f-8920-1081c92827ce A sneak peek screening of Pets on a Train, the latest production from TAT Productions, in the presence of the film's directors.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4fa03ce-feb4-432f-8920-1081c92827ce"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Heart of Darkness",
          "start": "23:00",
          "end": "00:25",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3165dc72-21cd-44e9-960d-30fbbcd9c28e ",
          "duration": 5100,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3165dc72-21cd-44e9-960d-30fbbcd9c28e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "12:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b28738e6-ff53-4787-8080-85077bbe4bcc This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.",
          "duration": 23400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b28738e6-ff53-4787-8080-85077bbe4bcc"
        }
        ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "12:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bf2138f8-b375-46a3-bec5-970ca8854ff1 Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 23400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bf2138f8-b375-46a3-bec5-970ca8854ff1"
        }
        ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 28800
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop",
          "start": "15:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c2163f29-0536-47f7-bd8d-2b9b31015988 The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c2163f29-0536-47f7-bd8d-2b9b31015988"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 2",
          "start": "09:00",
          "end": "10:23",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1567c90d-0e96-4abd-8bce-5dfc0af3e2a8 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1567c90d-0e96-4abd-8bce-5dfc0af3e2a8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4920
        },
        {
          "title": "Ruben Brandt, Collector",
          "start": "11:45",
          "end": "13:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78e29137-2650-48ed-a519-eaa90b6a8269 Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.\u201cArt is the key to the troubled mind.\u201d Ruben Brandt, Collector is a fantasy opus that combines elements of thriller, film noir and action-adventure.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78e29137-2650-48ed-a519-eaa90b6a8269"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Smurfs x SpongeBob x Turtles: A Paramount Animation & Nickelodeon Presentation",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec09f704-371f-475b-a715-00dbacd9808b Get ready for a colorful first look as Paramount Animation and Nickelodeon unveil their 2025 film slate.The panel features Smurfs, directed by Chris Miller, and The SpongeBob Movie: Search for SquarePants, helmed by Derek Drymon.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec09f704-371f-475b-a715-00dbacd9808b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "The Academy Film Archive's Treasures",
          "start": "17:30",
          "end": "18:20",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8c6eb39c-b5a8-49f0-9bf0-b0408668ff7a ",
          "duration": 3000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8c6eb39c-b5a8-49f0-9bf0-b0408668ff7a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4200
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 2",
          "start": "19:30",
          "end": "20:47",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bf51905-2f71-4797-a6ed-da2aff45c5f4 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bf51905-2f71-4797-a6ed-da2aff45c5f4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Midnight Shorts 1",
          "start": "22:00",
          "end": "23:16",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d2955c9c-8c37-4882-8b28-657eb86677c4 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d2955c9c-8c37-4882-8b28-657eb86677c4"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "VR Works in Competition",
          "start": "10:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2712cb4-6cb6-4472-bb80-48d01edfab93 ",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2712cb4-6cb6-4472-bb80-48d01edfab93"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/22dd5a20-4d0e-43fc-8796-ff774cac6ffd The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/22dd5a20-4d0e-43fc-8796-ff774cac6ffd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9c715cd7-24e0-40f3-8a5e-ad9103b5498a Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9c715cd7-24e0-40f3-8a5e-ad9103b5498a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3105b3e2-2cb3-4324-af88-0da696db9729 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3105b3e2-2cb3-4324-af88-0da696db9729"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films Official 6",
          "start": "18:30",
          "end": "19:53",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/63adaa3e-a1cb-4a92-994d-f91770d28a87 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/63adaa3e-a1cb-4a92-994d-f91770d28a87"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3120
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "20:45",
          "end": "22:15",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e8526702-2dea-424c-8a7c-9e011d431684 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e8526702-2dea-424c-8a7c-9e011d431684"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cultura",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Cin\u00e9Mo \u2013 Best of Annecy 2024",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Cultura",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/48f157f5-8101-4702-8cb8-33d63af4d2cd Cin\u00e9Mo, the Art Explora Foundation's 72-seat touring cinema truck, will be travelling around Haute-Savoie and Savoie as part of a partnership with the Annecy International Animation Film Festival, to screen the \"Best of Annecy 2024\" programmes.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/48f157f5-8101-4702-8cb8-33d63af4d2cd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/109079f0-e628-414d-8b52-7804fd1fc36b At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/109079f0-e628-414d-8b52-7804fd1fc36b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "16:30",
          "end": "17:40",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a13a534-086e-4587-be9d-45b48cc829af ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a13a534-086e-4587-be9d-45b48cc829af"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/20d0801c-d9dc-48ee-b807-e5da7d8ed166 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/20d0801c-d9dc-48ee-b807-e5da7d8ed166"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "20:45",
          "end": "22:05",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d063204e-a750-425d-813d-865d10edab29 ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d063204e-a750-425d-813d-865d10edab29"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Maison",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Shorts & Breakfast",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "La Maison",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c80f1a1-d38e-4422-b20b-2fc24378c5fd Fancy a coffee, croissant and meeting some directors?",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c80f1a1-d38e-4422-b20b-2fc24378c5fd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "16:30",
          "end": "17:47",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78d7be35-56bd-4dd2-b84e-c3bc3733d6d6 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78d7be35-56bd-4dd2-b84e-c3bc3733d6d6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2580
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "18:30",
          "end": "19:47",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2452b012-3139-4f49-8eef-78de7511a865 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2452b012-3139-4f49-8eef-78de7511a865"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3480
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "20:45",
          "end": "22:00",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/523e5e5c-2f0c-4c3b-8bac-41abc502d4c6 ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/523e5e5c-2f0c-4c3b-8bac-41abc502d4c6"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine/Place Chorus",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 54900
        },
        {
          "title": "The Boy and the Beast",
          "start": "22:15",
          "end": "00:13",
          "location": "La Turbine/Place Chorus",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/765393be-cd57-49c7-bc21-57db01d2469f When the world of humans meets the world of Beasts \u2013 discover it now on the big screen!",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/765393be-cd57-49c7-bc21-57db01d2469f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le Brise Glace",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 41400
        },
        {
          "title": "Let's Talk About Music with Michel Gondry and Jean-Michel Bernard",
          "start": "18:30",
          "end": "22:00",
          "location": "Le Brise Glace",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fdba0cb0-6344-4975-9c97-5b99a07151df A concert, discussion and screenings will be the focus of this event, which is organised in partnership with the\u00a0Brise Glace, Sc\u00e8ne de musiques actuelles (contemporary music venue).Access this event\u00a0by purchasing a ticket at the Brise Glace.",
          "duration": 12600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fdba0cb0-6344-4975-9c97-5b99a07151df"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"In Your Dreams\" Giant Inflatable Character",
          "start": "09:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/08a96bbc-71e4-4c3d-b105-7565f2c4c70d He\u2019s a legend both in the flesh and as a toy! Come and meet Baloney Tony, the larger-than-life star of the upcoming Netflix film In Your Dreams, to be released this autumn.",
          "duration": 36000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/08a96bbc-71e4-4c3d-b105-7565f2c4c70d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 11700
        },
        {
          "title": "Transformers One",
          "start": "22:15",
          "end": "23:49",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/132f7163-9815-48c1-9e1e-5b002f6b4af1 Before the giant robot battles, there was Transformers One. Get yourself ready to discover the origin of the chaos!",
          "duration": 5640,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/132f7163-9815-48c1-9e1e-5b002f6b4af1"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 36000
        },
        {
          "title": "Cocktail R\u00e9ception at Stand \u2013 NOVELARIUM \u2013 Create New Animated Stories",
          "start": "17:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e091a8f3-0f72-4d86-938a-eade3de22956 Join us at the stand G.14!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e091a8f3-0f72-4d86-938a-eade3de22956"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/rdc/Bleu Imp\u00e9rial",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 36000
        },
        {
          "title": "Happy Hour Animation Australia",
          "start": "17:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/rdc/Bleu Imp\u00e9rial",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5674b85a-0066-46bc-8dab-e80c636c06de Join Ausfilm and the Australian Animation delegation at a Happy Hour for a casual, creative get together.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5674b85a-0066-46bc-8dab-e80c636c06de"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "Creative Europe MEDIA \u2013 Works That Travel, Fresh New Audiences",
          "start": "09:15",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e5a0d89-97ba-44c5-b50f-255b08c25a5b European companies are exploring new international development strategies in the face of economic and structural challenges, with the support of the Creative Europe MEDIA Programme. What is the future for European animation and who are the target audiences?",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e5a0d89-97ba-44c5-b50f-255b08c25a5b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Japan Animates the Future \u2013 Introducing \"Indie Anime\" Genre and Anticipated Works from Leading Studios",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/575cb601-0d77-42e2-bdac-ffc721342f5c Japan has been creating the future of animation industry throughout time. Talents emerge, studios mature, and they keep inspiring the world.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/575cb601-0d77-42e2-bdac-ffc721342f5c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Animation Australia: Bold Stories, Global Impact",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df1f0490-6f6c-453e-b146-a1a8eb080e32 From Bluey\u00a0to Memoir of a Snail\u00a0and beyond, Australian studios are pushing boundaries and making waves internationally with award-winning storytelling and cutting-edge animation.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df1f0490-6f6c-453e-b146-a1a8eb080e32"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Redefining How Creative Work Gets Done with AI",
          "start": "15:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0412cbe9-0b37-4c0e-887b-f1038eb87f39 AI technology is redefining how and by whom creative work is produced.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0412cbe9-0b37-4c0e-887b-f1038eb87f39"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Journey Into Animating in Unreal",
          "start": "17:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7366405b-2f6b-4ab9-bcce-fc03e30cecd4 Making the jump to animating directly in Unreal Engine doesn't have to be daunting.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7366405b-2f6b-4ab9-bcce-fc03e30cecd4"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Studio Focus: Riot Games Music",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0941080d-9415-4aa6-8859-d5c63fff59ec Across its flagship game League of Legends to global esports to the award-winning series Arcane, music plays a key role in everything at Riot Games.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0941080d-9415-4aa6-8859-d5c63fff59ec"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Animation Nation, Keynote With Michael Hirsh: Renowned Canadian Producer of Children\u2019s Programming",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/69da952d-2fcb-4fd6-b6f8-f05186dd73c1 To mark the Mifa\u2019s 40th anniversary, celebrated this year in Annecy, renowned Canadian producer of children\u2019s programming Michael Hirsh \u2014 also author of the 2024 book Animation Nation: How to Build a Cartoon Empire \u2014 will look back on his four decades in the animation industry, tracing a parallel path with Mifa\u2019s own journey since its founding in 1985.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/69da952d-2fcb-4fd6-b6f8-f05186dd73c1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Getting to Story in Real Time: How Game Engine Technology Is Influencing Animation",
          "start": "13:15",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0b31dad8-738b-40c6-89ac-a4a8d80a4058 This high-level panel will explore how game engines are transforming the animation development pipeline \u2013 accelerating story discovery, enabling cross-disciplinary collaboration, and opening the door to immersive transmedia experiences.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0b31dad8-738b-40c6-89ac-a4a8d80a4058"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Video Games Cinematic Works and Trailers Competition Screening",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a120ba5b-9d66-47f8-bb83-f3073e983849 Discover the selection of video games cinematic works and game trailers for the second competition organized in collaboration with Weird Market.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a120ba5b-9d66-47f8-bb83-f3073e983849"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Adapting Video Games to Animation \u2013 Secret Level Case Study",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/90dc9286-4298-4c43-93b6-7e6cd6daf919 The speakers will share their experience with creating short animated films based on video games which are part of Amazon\u2019s project Secret Level.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/90dc9286-4298-4c43-93b6-7e6cd6daf919"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "40 Years of the Mifa: A Market in Perpetual Motion",
          "start": "18:00",
          "end": "19:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3efabe06-c3a4-4dc3-ab99-58be6cd67f0b To mark Mifa's 40th anniversary, this round table takes a look at the evolution of a market that has become a key player in global animation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3efabe06-c3a4-4dc3-ab99-58be6cd67f0b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "Polish Animation \u2013 Explore Animated Feature Films from Poland",
          "start": "09:15",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a9104113-47f8-4fbf-9d1e-1ed6bd4de0bf The Polish animation industry is growing rapidly, resulting in an increasing number of animated feature films.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a9104113-47f8-4fbf-9d1e-1ed6bd4de0bf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Groupe M6",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef66b0ff-808a-4048-8bc0-23b72b6d722c Discover the programs and projects sought after by Groupe M6.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef66b0ff-808a-4048-8bc0-23b72b6d722c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Surfing on Video Games Connections",
          "start": "11:45",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89e84569-1fca-40a4-8844-154d9803b846 Video Games is the largest creative sector with $200bn per year worldwide.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89e84569-1fca-40a4-8844-154d9803b846"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "ARTE Digital Creations Unit",
          "start": "14:15",
          "end": "14:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/54373d28-8214-4331-b867-8cd008eaf689 Come and discover the editorial strategy and type of projects sought after by ARTE Digital Creations Unit.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/54373d28-8214-4331-b867-8cd008eaf689"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "The Wonderful World of Ketnet",
          "start": "15:15",
          "end": "15:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cd1c655b-4db3-4919-a240-caeb9c8939dd What is your editorial strategy?Ketnet is the transmedia children's brand of VRT, the public broadcaster of Flemish speaking Belgium. The approach of Ketnet contains a dedicated linear channel, blocs on the main channels, a Ketnet Junior app, a dedicated space on VRT MAX (VRT's streaming platform), a Ketnet world on Roblox and more than 130 live events a year. The key elements are innovation, participation, interaction, playing, watching and listening.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cd1c655b-4db3-4919-a240-caeb9c8939dd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Warner Bros. Discovery EMEA Kids",
          "start": "09:00",
          "end": "09:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e33454b2-8f71-4c0d-8df9-1d1c028026ca ",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e33454b2-8f71-4c0d-8df9-1d1c028026ca"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Tencent Video",
          "start": "10:00",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/067bea2e-00b1-4558-9e42-85c8bcf78503 What is your editorial strategy?Building up the brand for existing content.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/067bea2e-00b1-4558-9e42-85c8bcf78503"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Mediawan Kids & Family: What's New?",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/700da645-9c7e-4a4c-bc94-c5cf6bdb401e As every year, this must-attend event brings together the French and international teams (UK, Netherlands, Italy, Germany) of Mediawan Kids & Family to present their latest news and unveil exclusive details about their upcoming TV series and cinema lineup.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/700da645-9c7e-4a4c-bc94-c5cf6bdb401e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "2025 Annecy Festival Residency: Invest in 3 of Tomorrow's Animation Feature Films!",
          "start": "14:00",
          "end": "15:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8f4dacb-1116-4543-b91b-9047cab20ac4 An exclusive: The 2025 Annecy Festival Residency winners reveal a first look at their films!",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8f4dacb-1116-4543-b91b-9047cab20ac4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "ARTE's Policy on Short Films and Short Comedy Series",
          "start": "15:45",
          "end": "16:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bc5f91a6-fd23-4db9-9686-a8709f5c9dc2 Come and discover the editorial strategy and type of projects sought by ARTE.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bc5f91a6-fd23-4db9-9686-a8709f5c9dc2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Taiwan Spotlight",
          "start": "16:45",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee2582ff-6a20-4bc8-a160-419ee75b2ab7 Enjoy this curated selection of five standout animation projects from Taiwan, showcasing diverse storytelling and visual creativity.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee2582ff-6a20-4bc8-a160-419ee75b2ab7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Stories X Women: Emerging Female Voices",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/088f576e-a0b9-4ab4-9e78-ea0389d51468 Stories X Women is a program run by WIA, in collaboration with FIAPF, and sponsored by The Walt Disney Company and UNESCO.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/088f576e-a0b9-4ab4-9e78-ea0389d51468"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Southeast Asia Pitch @Annecy",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e9973e39-5bae-4fe5-a0dc-8a956ea55e66 Southeast Asia: Stories in Motion",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e9973e39-5bae-4fe5-a0dc-8a956ea55e66"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Spicing Up Animation! Hot Pitches of Hungarian Talents",
          "start": "13:45",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/31046b03-5edc-42ec-8b00-7bbb34acab30 Five bold new Hungarian projects take the spotlight: a gripping horror short, a vibrant web mini-series about embracing life, a poetic tale of three generations of women, a playful preschool adventure, and a heartwarming Christmas special.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/31046b03-5edc-42ec-8b00-7bbb34acab30"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "From Tradition to Vision: European and Japanese Artists in Residency",
          "start": "15:30",
          "end": "16:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d12ad8f1-ad15-45a1-8942-582dbd56cd5c Drawing from the rich performative arts of the Kansai region \u2013 including Bunraku, R\u014dkyoku, Kawachi Ondo, and Sh\u014dmy\u014d \u2013 the ten artists participating in the six-month \"Osaka EXPO EU-Japan Animation Residency\" reinterpreted traditional forms through contemporary animation lenses and cross cultural exchanges.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d12ad8f1-ad15-45a1-8942-582dbd56cd5c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Tokyo Pitch",
          "start": "17:15",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/27a28107-12d8-45f3-9970-4d9d5cb206a9 Five Tokyo Animation Pitch Grand Prix winners will pitch their fabulous projects. Don't miss it!",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/27a28107-12d8-45f3-9970-4d9d5cb206a9"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Meet the... Publishers",
          "start": "09:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a8b15f7-0936-4c34-a2d7-79c1500a043f At the Mifa 2024, take advantage of exclusive meetings between international publishers and producers.",
          "duration": 11700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a8b15f7-0936-4c34-a2d7-79c1500a043f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Meet the... Festival Programmers",
          "start": "14:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/789889b2-c7b7-468d-9344-64ae08c92e53 At Mifa 2025, take advantage of exclusive meetings between festival programmers, film commissions/institutes and production companies",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/789889b2-c7b7-468d-9344-64ae08c92e53"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Blender Foundation \u2013 Community Meeting",
          "start": "09:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/86eb410e-50fe-468f-945f-902d9cfb2f1f Blender Foundation will present an overview of past an ongoing activities in the Blender open source project.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/86eb410e-50fe-468f-945f-902d9cfb2f1f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Shape Your Future: Moving European Animation Forward",
          "start": "11:45",
          "end": "12:45",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8c0b805-9ba1-4847-86b9-2616ab7365bc European animation is bursting with talent and bold ideas \u2014 but without a fearless drive for entrepreneurship and innovation, we're holding ourselves back from truly taking our part on the global stage.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b8c0b805-9ba1-4847-86b9-2616ab7365bc"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Student Pitch",
          "start": "14:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/63e641be-fcef-4dfa-b429-6887d69ee55f The Student Pitch is an event that offers 8 teams of students from international animation schools the opportunity to improve their project presentation skills at a special session at Le Campus Mifa.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/63e641be-fcef-4dfa-b429-6887d69ee55f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Mifa Recruitment Sessions 1",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f37ff33-e3ca-4056-b3b6-334dcfad0436 Tune in on 6th May to discover the offers and applications are open until 30th May!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f37ff33-e3ca-4056-b3b6-334dcfad0436"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Mifa Recruitment Sessions 2",
          "start": "13:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0a564d77-19ed-4a85-a5ce-d7709f765e87 Tune in on 6th May to discover the offers and applications are open until 30th May!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0a564d77-19ed-4a85-a5ce-d7709f765e87"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 28800
        },
        {
          "title": "Luxembourg Film Fund: Job Dating Session for Luxembourg Students",
          "start": "15:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d12ccaef-5ee3-43de-a531-017a6351461b ",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d12ccaef-5ee3-43de-a531-017a6351461b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"Four Souls of Coyote\": Behind the Scenes",
          "start": "09:00",
          "end": "10:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6f6dd0e2-1ef4-4ffe-9f0f-b8a0b3bcd284 In the presence of \u00c1ron Gauder, embark on a journey through the challenges and joys of creating an animation feature film!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6f6dd0e2-1ef4-4ffe-9f0f-b8a0b3bcd284"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Animation at the Academy",
          "start": "10:30",
          "end": "11:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5da4723-43e8-441d-9a90-090bfbb63b87 Session in English",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5da4723-43e8-441d-9a90-090bfbb63b87"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "An Animated Conversation with Michel Gondry",
          "start": "12:15",
          "end": "13:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c10d43d7-61e1-4493-9db2-09889017685e Michel Gondry meets up with the upcoming young talents in animation!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c10d43d7-61e1-4493-9db2-09889017685e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "DNEG Animation: Don\u2019t Stop Believing",
          "start": "13:45",
          "end": "14:45",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75af0950-a7b7-43fc-8502-15beb4fae794 Ever wondered what it takes to get into the animation industry? Join the DNEG Animation Outreach team as they share their top tips on everything you need to know to boost your confidence and apply for your next role.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75af0950-a7b7-43fc-8502-15beb4fae794"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Unlock the Power of Real-Time Rigging in Unreal Engine 5.6",
          "start": "15:15",
          "end": "16:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9600e9b-470a-436c-9b5f-390a61b563f8 Join us for an engaging workshop designed specifically for Riggers and Animators looking to elevate their craft. Explore the latest tools and features in Unreal Engine 5.6 \u2013 including Control Rig, the Skeletal Editor, Deformers, and more \u2013 and discover how to build dynamic, production-ready rigs directly in-engine.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9600e9b-470a-436c-9b5f-390a61b563f8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Meet the Lucasfilm Recruiters",
          "start": "16:45",
          "end": "17:45",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1f18f08-96a4-42e9-98ef-e456e3f69f7d Interested in learning about animation opportunities within the Lucasfilm companies? Our team wants to help you put your best foot forward with tips on networking, applying, interviewing, and more.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1f18f08-96a4-42e9-98ef-e456e3f69f7d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Netflix Animation Studios: What's New!",
          "start": "18:15",
          "end": "19:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df932741-a170-453e-aeb1-7132fea61766 Join the Netflix Animation Studios' Talent Team for an exclusive panel to learn more about our studio!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df932741-a170-453e-aeb1-7132fea61766"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 36000
        },
        {
          "title": "Thai Networking Reception @ Annecy 2025",
          "start": "17:00",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/28f78b86-9957-4cb2-8504-80ad44180e75 Step into a golden hour of Thai creativity and connection.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/28f78b86-9957-4cb2-8504-80ad44180e75"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "TV Series & Specials Mifa Pitches 1",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6dd6a2dd-19ab-4a01-b7ff-a96f485ceb74 At the Mifa Pitches, come and discover the top animation film projects in the TV Series & Specials category, which are all original and in development.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6dd6a2dd-19ab-4a01-b7ff-a96f485ceb74"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "TV Series & Specials Mifa Pitches 2",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0722f2ef-a1e2-43e5-99c8-a9d9a661be92 At the Mifa Pitches, come and discover the top animation film projects in the TV Series & Specials category, which are all original and in development.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0722f2ef-a1e2-43e5-99c8-a9d9a661be92"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "World Premiere: Inside the Reinvention of TeamTO \u2013 Originals, Tech & Bold New Direction",
          "start": "13:30",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7d8d425-a383-4079-b25d-016a5d143676 Celebrate 20 years of TeamTO with an exclusive look at its daring new chapter, featuring originals, adult animation, and the launch of its proprietary technology. Welcome to the next era of TeamTO \u2014 driven by innovation, ambition, collaboration, and adventure, with a studio model built to inspire, connect, and create across the world.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7d8d425-a383-4079-b25d-016a5d143676"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "10 Years of Miraculous, an International Success Made in France",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e89f1d2e-80cb-4416-ab01-be28529b21d8 As part of an extraordinary year celebrating the 10th anniversary of the most famous French superheroine, come meet the creators of the series and the team behind the Miraculous Corp (Mediawan) group that has set its sights on taking this beloved franchise to even greater heights.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e89f1d2e-80cb-4416-ab01-be28529b21d8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Story to Screen: Realizing a Filmmaker\u2019s Vision at W\u0113t\u0101 FX",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/468d3154-7c81-404c-872a-e6caf2c76911 As the VFX industry has evolved and grown, so has the role of animators in the filmmaking process. As natural storytellers, animators now accompany directors from the onset, helping to develop ideas through to the final shot.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/468d3154-7c81-404c-872a-e6caf2c76911"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Disney\u2019s Dragon Striker \u2013 A Chouette Studios Production",
          "start": "18:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6326a040-3acb-4f0a-98f9-864f8969c117 Explore the creation of the epic anime-inspired Disney+ Original Series set in a world where sports and magic combine.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6326a040-3acb-4f0a-98f9-864f8969c117"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Samuel's Diary",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7add55cf-778c-4e87-91b8-2611861ba773 Following the phenomenal success of Samuel, the animation series by \u00c9milie Tronche broadcast on ARTE, this exhibition invites visitors to discover the graphic novel by journeying through the pages of a boy's childhood diary.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7add55cf-778c-4e87-91b8-2611861ba773"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "09:00",
          "end": "10:16",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0f20d77-4a6f-440f-8be4-219b583ff3e5 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0f20d77-4a6f-440f-8be4-219b583ff3e5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4440
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "11:30",
          "end": "13:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9ac9c89c-1620-4825-ab6d-d3b44b89c1c3 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9ac9c89c-1620-4825-ab6d-d3b44b89c1c3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "14:00",
          "end": "15:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/33b63656-8b7e-4a67-9438-b8eb21b688f1 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/33b63656-8b7e-4a67-9438-b8eb21b688f1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5866d2a-f916-46db-8d6e-cbf12bfa8aa1 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5866d2a-f916-46db-8d6e-cbf12bfa8aa1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "How To Train Your Dragon",
          "start": "19:00",
          "end": "21:05",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2cbb196a-3707-4f1b-bba3-bf25c00efe09 From three-time Oscar\u00ae nominee Dean DeBlois, the creative visionary behind DreamWorks Animation\u2019s How to Train Your Dragon trilogy, comes a stunning live-action reimagining of the film that launched the beloved franchise.",
          "duration": 7500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2cbb196a-3707-4f1b-bba3-bf25c00efe09"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1500
        },
        {
          "title": "WTF2025",
          "start": "21:30",
          "end": "23:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec6b9f70-0fee-4a15-b0ba-7cd97cd978bc In partnership with Titmouse.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec6b9f70-0fee-4a15-b0ba-7cd97cd978bc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "09:30",
          "end": "11:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/832bd9bf-84b7-408b-aa15-ef683de2e7f3 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/832bd9bf-84b7-408b-aa15-ef683de2e7f3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "12:00",
          "end": "13:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1252edd5-e93b-4c79-8948-1320799cde70 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1252edd5-e93b-4c79-8948-1320799cde70"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Contrechamp 3: The Square",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c9d415ce-b32f-40af-84e6-0783fa81cfa7 ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c9d415ce-b32f-40af-84e6-0783fa81cfa7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Contrechamp 4: Olivia & the Clouds",
          "start": "17:00",
          "end": "18:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/39accabc-4dda-4ca5-b2c8-0f37a30fd68c ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/39accabc-4dda-4ca5-b2c8-0f37a30fd68c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "19:30",
          "end": "21:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/de3ce31d-0749-42a1-9067-7c5430a7fbbc ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/de3ce31d-0749-42a1-9067-7c5430a7fbbc"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1920
        },
        {
          "title": "Predator: Killer of Killers",
          "start": "22:00",
          "end": "00:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8172bd65-4821-4b56-af40-46cb3ea4fd64 Predator: Killer of Killers, an original animated action-adventure film set in the Predator universe, will premiere June 6, 2025, exclusively on Hulu. This is directed by Dan Trachtenberg with Josh Wassung, from animation company The Third Floor, serving as co-director. The film is written by Micho Robert Rutare and story by Trachtenberg and Rutare, based on characters created by Jim Thomas and John Thomas. The producers are John Davis, Dan Trachtenberg, p.g.a., Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, p.g.a., with Lawrence Gordon, James E. Thomas, John C. Thomas, and Stefan Grube as executive producers.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8172bd65-4821-4b56-af40-46cb3ea4fd64"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Contrechamp 2: Endless Cookie",
          "start": "09:00",
          "end": "10:37",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/46214d4d-ff70-44a3-acad-7b69ae6dd446 ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/46214d4d-ff70-44a3-acad-7b69ae6dd446"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3180
        },
        {
          "title": "Mary Anning",
          "start": "11:30",
          "end": "12:42",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7e162ae7-b0cb-4bf8-aab1-d94a73ade60d ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7e162ae7-b0cb-4bf8-aab1-d94a73ade60d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4680
        },
        {
          "title": "Stitch Head",
          "start": "14:00",
          "end": "15:29",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3af9553d-cea2-442e-b3b3-43742b44c944 ",
          "duration": 5340,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3af9553d-cea2-442e-b3b3-43742b44c944"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3660
        },
        {
          "title": "Captain Sabertooth and the Countess of Grel",
          "start": "16:30",
          "end": "17:46",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f49379b1-9652-4e28-860c-a2d983d1695b ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f49379b1-9652-4e28-860c-a2d983d1695b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4440
        },
        {
          "title": "Contrechamp 1: Tales from the Magic Garden",
          "start": "19:00",
          "end": "20:11",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/058e9647-ef65-4d47-a8bf-0a1efb7df19c ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/058e9647-ef65-4d47-a8bf-0a1efb7df19c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "Son of the White Mare",
          "start": "21:30",
          "end": "22:55",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/075acf22-e0ed-4e5e-9cb3-174dee245bc6 ",
          "duration": 5100,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/075acf22-e0ed-4e5e-9cb3-174dee245bc6"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "TV Films 2",
          "start": "10:00",
          "end": "11:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a12d8622-2a29-428c-a613-bb8ea74cc9ce ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a12d8622-2a29-428c-a613-bb8ea74cc9ce"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 4",
          "start": "12:30",
          "end": "13:49",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ac52ec68-82a6-460a-92e1-af46a9c35023 ",
          "duration": 4740,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ac52ec68-82a6-460a-92e1-af46a9c35023"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4260
        },
        {
          "title": "TV Films 1",
          "start": "15:00",
          "end": "16:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7257901-a752-414e-87e7-6569d73f626d ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7257901-a752-414e-87e7-6569d73f626d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 3",
          "start": "17:30",
          "end": "18:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e47dfead-93ac-49a2-bcf5-39114a5a75fe ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e47dfead-93ac-49a2-bcf5-39114a5a75fe"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 5",
          "start": "20:00",
          "end": "21:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2e4fde5-f09a-43da-a41d-800d38b186e6 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2e4fde5-f09a-43da-a41d-800d38b186e6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 1",
          "start": "22:30",
          "end": "23:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d8b6385e-97f3-4a58-acb0-02de7852ca12 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d8b6385e-97f3-4a58-acb0-02de7852ca12"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Female Directors",
          "start": "09:30",
          "end": "11:04",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d7aa104d-d474-45db-ac02-bd813859c601 ",
          "duration": 5640,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d7aa104d-d474-45db-ac02-bd813859c601"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3360
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "12:00",
          "end": "13:16",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d1c1e074-428d-4b96-b425-f7a635325420 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d1c1e074-428d-4b96-b425-f7a635325420"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4440
        },
        {
          "title": "Bonjour Paris",
          "start": "14:30",
          "end": "15:40",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f60d31d4-bb92-4135-97b8-e1055036ac8d ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f60d31d4-bb92-4135-97b8-e1055036ac8d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "17:00",
          "end": "18:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/135dff20-631a-4b9a-bf52-32b231488072 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/135dff20-631a-4b9a-bf52-32b231488072"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Fine art and animation",
          "start": "19:30",
          "end": "21:02",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6df6e313-65b9-400a-b30b-737876258007 ",
          "duration": 5520,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6df6e313-65b9-400a-b30b-737876258007"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3480
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 1",
          "start": "22:00",
          "end": "23:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/03f027d0-8c05-4564-9cb8-2a8bc1ab86ff ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/03f027d0-8c05-4564-9cb8-2a8bc1ab86ff"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Short Films - Off Limits",
          "start": "10:00",
          "end": "11:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ba338df2-3ec0-4928-adf7-41b70dcd0067 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ba338df2-3ec0-4928-adf7-41b70dcd0067"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Contrechamp 10: Memory Hotel",
          "start": "12:30",
          "end": "14:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f89b88-90f8-471c-9214-eba331dee477 ",
          "duration": 6000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f89b88-90f8-471c-9214-eba331dee477"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Contrechamp 9: Balentes",
          "start": "15:00",
          "end": "16:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b7fcf35-7733-4e40-96a9-dbb0580511a0 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b7fcf35-7733-4e40-96a9-dbb0580511a0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 11: Nimuendaj\u00fa",
          "start": "17:30",
          "end": "18:56",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d52a8ff9-ac40-49f3-a64c-c989027d01e2 ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d52a8ff9-ac40-49f3-a64c-c989027d01e2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Contrechamp 8: Jinsei",
          "start": "20:00",
          "end": "21:35",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/73a38607-cb30-49da-89af-d2f9c752656e ",
          "duration": 5700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/73a38607-cb30-49da-89af-d2f9c752656e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Nightmare Bugs",
          "start": "22:30",
          "end": "00:07",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2c6dbd47-ac15-4ecc-9762-a5ca9e31e28b ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2c6dbd47-ac15-4ecc-9762-a5ca9e31e28b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 12600
        },
        {
          "title": "ARTE Summer Tour bus",
          "start": "10:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18523b2f-0980-483c-bb5c-156306dc1044 Especially for the Annecy Festival, from Sunday 8th to Tuesday 10th June, ARTE are heading out to meet the public in a bus decked out in the channel's colours with experiences based on its innovative programmes.",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18523b2f-0980-483c-bb5c-156306dc1044"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Salle Pierre Lamy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Zsazsa Zaturnnah",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d289ec0-c69b-4e32-9867-3f931a3afa69 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d289ec0-c69b-4e32-9867-3f931a3afa69"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Fairyheart",
          "start": "11:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/45a4aeb4-8f76-4bb7-87eb-a35d9a1d75e8 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/45a4aeb4-8f76-4bb7-87eb-a35d9a1d75e8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "Lucy Lost",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b69f1390-93ab-42c7-94e0-2182f9f6967a Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b69f1390-93ab-42c7-94e0-2182f9f6967a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "In Waves",
          "start": "17:30",
          "end": "18:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a3fbc53-4951-4626-ad39-45f7978f2404 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a3fbc53-4951-4626-ad39-45f7978f2404"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Moving \u2013 Young Creation",
          "start": "10:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c591c34-952e-408b-8710-5cc9b12cd4a6 imagespassages \u2013 contemporary visual and digital arts is providing a continuous screening of video works by young ESAAA graduates (\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art de l'agglom\u00e9ration d'Annecy et des Pays-de-Savoie) and Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c591c34-952e-408b-8710-5cc9b12cd4a6"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane - L'Exposition \u00e9v\u00e9nement",
          "start": "09:00",
          "end": "15:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab180214-d336-4e2d-bcb9-9a89efe1b700 Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab180214-d336-4e2d-bcb9-9a89efe1b700"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Arcane",
          "start": "16:00",
          "end": "17:30",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5e4d83c-b833-4968-b14f-85860d147bd8 Discover the art behind the multi-award-winning series and\u00a0enjoy an exceptional signing session.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5e4d83c-b833-4968-b14f-85860d147bd8"
        }
      ]
    }
  ],
  "2025-06-08": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "10:00",
          "end": "10:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a781176-ba24-428a-8b88-921ef32f4205 One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.\u00a0",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a781176-ba24-428a-8b88-921ef32f4205"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Ayahuasca \u2013 \"Kosmic Journey\" (Full Dome Screening)",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/554c9b64-72cf-4101-aa4f-9f7480059c1e Guided by a shaman's chant, prepare yourself for an inner journey through one of the most mysterious rituals of the Amazon rainforest",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/554c9b64-72cf-4101-aa4f-9f7480059c1e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Intercontinental",
          "start": "11:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db938b4d-762c-42af-a599-c981371c53d4 Intercontinental is a 360\u00b0 immersive animation program curated by French artist Jeremy Oury and the collective 36\u00b0, featuring works from Indonesia, Mauritius, the USA, Spain, France and Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db938b4d-762c-42af-a599-c981371c53d4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Platon Karataev: \"Sunbound\"",
          "start": "13:00",
          "end": "13:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04c9afd5-42c7-4038-af9f-9163f15f860b Sunbound is a series of 360\u00b0 immersive music video clips by Hungarian indie band Platon Karataev, created in the Sound Dome of the House of Music Hungary.\u00a0",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04c9afd5-42c7-4038-af9f-9163f15f860b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Platon Karataev: \"Sunbound\"",
          "start": "13:45",
          "end": "14:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b1752f9-8457-4e31-8266-f9d5fad8c42e Sunbound is a series of 360\u00b0 immersive music video clips by Hungarian indie band Platon Karataev, created in the Sound Dome of the House of Music Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b1752f9-8457-4e31-8266-f9d5fad8c42e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cosmonaute 360",
          "start": "14:30",
          "end": "15:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c36b963f-5111-4e5c-99bb-5655899075e0 A captivating story dedicated to all those brave souls who are ready to understand and protect nature.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c36b963f-5111-4e5c-99bb-5655899075e0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cosmonaute 360",
          "start": "15:15",
          "end": "15:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51e75d1f-5238-4546-9e65-a0abe6281492 A captivating story dedicated to all those brave souls who are ready to understand and protect nature.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51e75d1f-5238-4546-9e65-a0abe6281492"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Tales from the Lakeside",
          "start": "16:00",
          "end": "16:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/202e1178-14cb-43c9-beb2-769d5c5eb38a Tales from the Lakeside brings Judit Berg\u2019s popular story to the Dome in a new immersive format.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/202e1178-14cb-43c9-beb2-769d5c5eb38a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 23400
        },
        {
          "title": "Vic Macioci & Fred Brr\u00e9maud",
          "start": "13:30",
          "end": "15:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/90f033e9-17cd-4ece-a1df-430d9ee4ae35 A signing session for the comic book Havana Split!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/90f033e9-17cd-4ece-a1df-430d9ee4ae35"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Emilie Tronche",
          "start": "16:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/50f83db2-f0c4-4b3e-b1dd-538846fa7288 Come and meet Emilie Tronche at a signing session!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/50f83db2-f0c4-4b3e-b1dd-538846fa7288"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 23400
        },
        {
          "title": "Commissionned films in competition",
          "start": "13:30",
          "end": "14:51",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2bdb502-8a71-48c8-a7ea-0ec2e642d266 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2bdb502-8a71-48c8-a7ea-0ec2e642d266"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Michel Gondry",
          "start": "16:00",
          "end": "17:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d2420a33-8b97-4392-929f-2e85e0e45f8e Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.A visionary artist and a real wizard with images, Michel Gondry has transformed the world of music videos through his work with artists such as Bj\u00f6rk, The White Stripes, Steriogram and Daft Punk.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d2420a33-8b97-4392-929f-2e85e0e45f8e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Opening Ceremony",
          "start": "20:00",
          "end": "22:00",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e91d2d55-85d4-43ae-ae5c-a99187b89e48 Short films are in the spotlight at the Annecy Festival Opening Ceremony.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e91d2d55-85d4-43ae-ae5c-a99187b89e48"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop",
          "start": "14:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75be45b5-303a-4ba7-bbc0-20ca43bb2efa The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75be45b5-303a-4ba7-bbc0-20ca43bb2efa"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "14:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bf9dd290-0fd0-4327-bf25-46f7dfe403c0 This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.\u00a0",
          "duration": 14400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bf9dd290-0fd0-4327-bf25-46f7dfe403c0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", Collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "14:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bcdad4d-d4ea-443a-a236-17da2fc77718 Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 14400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bcdad4d-d4ea-443a-a236-17da2fc77718"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 23400
        },
        {
          "title": "Michel Gondry",
          "start": "13:30",
          "end": "14:21",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b75d11b1-befc-4699-a832-1f9509544580 There are cinema classics, literature classics, and theatre classics\u2026",
          "duration": 3060,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b75d11b1-befc-4699-a832-1f9509544580"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Short Films - Young Audiences",
          "start": "15:30",
          "end": "16:48",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/07d83a40-6ee9-424c-a634-51e88ddc80a1 ",
          "duration": 4680,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/07d83a40-6ee9-424c-a634-51e88ddc80a1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2520
        },
        {
          "title": "Hungarian Music Video Clips",
          "start": "17:30",
          "end": "18:19",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4071f30c-d45e-4441-ab37-f5d59aa16caa Discover the diversity of Hungarian animation in some of their music videos from the last few decades.",
          "duration": 2940,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4071f30c-d45e-4441-ab37-f5d59aa16caa"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7860
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "20:30",
          "end": "21:47",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7c60372-ff2d-4694-acb1-b6e2edd2d7ec ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7c60372-ff2d-4694-acb1-b6e2edd2d7ec"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19e4daf8-1a4b-44d0-ab8f-b3db48a03045 The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19e4daf8-1a4b-44d0-ab8f-b3db48a03045"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a50ff2d1-8921-4f7e-a580-dc89dd7a5842 Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a50ff2d1-8921-4f7e-a580-dc89dd7a5842"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Roland Topor",
          "start": "14:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e49eb82d-bfb2-4d31-8067-20c4424120ec Come and discover the works of Roland Topor (1938-1997), a multifaceted artist, renowned for his talents as a painter, writer, illustrator, and filmmaker.",
          "duration": 18000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e49eb82d-bfb2-4d31-8067-20c4424120ec"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "14:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bb0ca7a1-f5c8-4438-a0bc-250a73f85c2e At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 18000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bb0ca7a1-f5c8-4438-a0bc-250a73f85c2e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 23400
        },
        {
          "title": "ARTE Summer Tour bus",
          "start": "13:30",
          "end": "18:30",
          "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b3e024a1-2277-4e8b-8059-5c4fb8cce777 Especially for the Annecy Festival, from Sunday 8th to Tuesday 10th June, ARTE are heading out to meet the public in a bus decked out in the channel's colours with experiences based on its innovative programmes.",
          "duration": 18000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b3e024a1-2277-4e8b-8059-5c4fb8cce777"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane \u2013 Exclusive Exhibition",
          "start": "09:00",
          "end": "18:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a6dace3d-4eaa-4f16-bc24-be3b85dda2f5 Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a6dace3d-4eaa-4f16-bc24-be3b85dda2f5"
        }
      ]
    }
  ],
  "2025-06-12": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "09:30",
          "end": "10:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a9e79c0-3c3b-4b93-8a34-a60dacb5d0e7 One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a9e79c0-3c3b-4b93-8a34-a60dacb5d0e7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Symphonic Poem for 100 Metronomes and Chamber Concerto",
          "start": "10:15",
          "end": "10:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f8d749e-bcbf-46e5-980f-cf0fb7968bb6 100 metronomes are arranged around the visitor, their clicks resonating through the space, each beat physically perceptible from the first to the very last.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f8d749e-bcbf-46e5-980f-cf0fb7968bb6"
        },
        {
          "title": "The Eye and I",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/46a12b41-ad19-4f93-8d18-a454cf07322b The Eye & I is a dome musical odyssey through the evolution of surveillance and control at a crucial moment in human history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/46a12b41-ad19-4f93-8d18-a454cf07322b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "MOME x METU Collection",
          "start": "13:45",
          "end": "14:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f5751780-cd1e-489b-86f0-d3f4d70ebd2c A selection of student animation works from the Hungarian universities MOME and METU, created for the unique Sound Dome at the House of Music Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f5751780-cd1e-489b-86f0-d3f4d70ebd2c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "The Eye and I",
          "start": "14:30",
          "end": "15:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c0c93b9a-0fe8-4c86-b0a1-9e2607b4a970 The Eye & I is a dome musical odyssey through the evolution of surveillance and control at a crucial moment in human history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c0c93b9a-0fe8-4c86-b0a1-9e2607b4a970"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "The Eye and I",
          "start": "15:15",
          "end": "15:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ab5ac66-3025-47be-8543-8f510b888d58 The Eye & I is a dome musical odyssey through the evolution of surveillance and control at a crucial moment in human history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ab5ac66-3025-47be-8543-8f510b888d58"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie III.",
          "start": "16:00",
          "end": "16:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e7270a51-d365-4a71-bfeb-708931a6445b The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e7270a51-d365-4a71-bfeb-708931a6445b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie IV.",
          "start": "16:30",
          "end": "16:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c22d850d-6cb9-4755-825a-b78fe4374aea The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c22d850d-6cb9-4755-825a-b78fe4374aea"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter S\u00e9rie V.",
          "start": "17:00",
          "end": "17:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3391a2b7-d7cf-4553-b2ff-e15224556c21 The late Hungarian composer E\u00f6tv\u00f6s P\u00e9ter's iconic 1968 radio play Tale, based on 100 Hungarian folktale motifs, is reimagined by five BA Media Design students from MOME.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3391a2b7-d7cf-4553-b2ff-e15224556c21"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "\"Hidden Sounds\" Pitch",
          "start": "17:30",
          "end": "18:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7c4c826c-f46e-4a30-839d-441c688c3508 The Hidden Sounds is a captivating, emotion-filled journey where music meets storytelling, taking you through\u00a0time and space like never before. This 30-minute immersive film serves as the potential opening chapter of a\u00a0trilogy, promising three distinct and enchanting episodes.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7c4c826c-f46e-4a30-839d-441c688c3508"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bistro Sauvage",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 14400
        },
        {
          "title": "Apparitions",
          "start": "11:00",
          "end": "23:00",
          "location": "Bistro Sauvage",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/985de8ef-e710-4a5f-95ac-af127246c91f \"Apparitions\", by Pierre-Julien Fieux, is a series of coloured pencil drawings that entice you to venture into a forest under the light of the moon.",
          "duration": 43200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/985de8ef-e710-4a5f-95ac-af127246c91f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 16200
        },
        {
          "title": "The Bad Guys 2",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e3f8a8b-7e94-4775-a682-9b642c7afef6 The most notorious villains are back... to sign autographs! The\u00a0Bad Guys 2 goes into signing mode.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e3f8a8b-7e94-4775-a682-9b642c7afef6"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "08:30",
          "end": "09:47",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8106ccdf-50ed-450c-ba7d-5b3098a768e0 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8106ccdf-50ed-450c-ba7d-5b3098a768e0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2580
        },
        {
          "title": "A Masterclass with Raphael Bob-Waksberg",
          "start": "10:30",
          "end": "11:45",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14edfb5d-e529-42f3-a87e-2bd17bff61ba Enjoy an exclusive encounter with the famous creator of BoJack Horseman.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14edfb5d-e529-42f3-a87e-2bd17bff61ba"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "13:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eecaf107-56a1-4a70-9134-fce5e4ef255f ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eecaf107-56a1-4a70-9134-fce5e4ef255f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "15:30",
          "end": "16:51",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/27d5fe46-f9c5-46e9-85c3-925970c69521 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/27d5fe46-f9c5-46e9-85c3-925970c69521"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "18:00",
          "end": "19:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8b530166-705c-4351-aabc-bb3405ef931d ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8b530166-705c-4351-aabc-bb3405ef931d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "20:30",
          "end": "22:00",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51b09b8a-e237-4b62-838a-c1345bb51a95 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51b09b8a-e237-4b62-838a-c1345bb51a95"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "All You Need Is Kill",
          "start": "23:00",
          "end": "00:22",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dd93710-64e3-460f-864e-bee23794b74b ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dd93710-64e3-460f-864e-bee23794b74b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "12:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5e3f639-f36b-4e3c-aac5-aeafebd3a708 This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.",
          "duration": 19800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5e3f639-f36b-4e3c-aac5-aeafebd3a708"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "12:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/79ffdb91-90ec-4b0a-b921-26af4243aaa8 Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 19800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/79ffdb91-90ec-4b0a-b921-26af4243aaa8"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 28800
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop",
          "start": "15:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/55f7ec7e-343f-4b8a-ad3b-64ff5e00aa61 The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/55f7ec7e-343f-4b8a-ad3b-64ff5e00aa61"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "7 Bears",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89b7ed7b-517e-46d5-9a9d-2bdf1aa398af Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.Forget about the Seven Dwarfs, here come the Seven Bears!",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89b7ed7b-517e-46d5-9a9d-2bdf1aa398af"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Ankama",
          "start": "11:45",
          "end": "13:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc564b5a-07e5-429d-82c9-be9bbd311485 Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.Attend the world premiere of three new productions from Ankama Animations: Wakfu, Welsh & Shedar, and MORSHIKEN.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc564b5a-07e5-429d-82c9-be9bbd311485"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Pet on a Train",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a145315-4e9b-4c2d-9232-e6b0a6a39003 Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.TAT Productions invites you to take a look at the making of the animation film Pets on a Train, with original working documents and never-before-seen footage.Jean-Fran\u00e7ois Tosti and David Alaux, Producers and Co-Founders of TAT, will present the creative stages, along with the artistic and technical choices they made.This is a unique opportunity to discuss the film and its references to 80s and 90s action films that influenced the world of Pets on a Train.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a145315-4e9b-4c2d-9232-e6b0a6a39003"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "J\u00e9r\u00f4me Combe: The music Video, a Visual Lab",
          "start": "17:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4147b1bc-5d75-4dca-a288-664a29877e3a As part of the conference series on animation and music videos, J\u00e9r\u00f4me Combe, co-founder and head of visual development of Fortiche, will reflect on the defining influence of music video throughout his artistic journey.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4147b1bc-5d75-4dca-a288-664a29877e3a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 4",
          "start": "19:30",
          "end": "20:49",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a8c3b8f-a12e-4fac-bf2b-f3ea0b15e4bf ",
          "duration": 4740,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a8c3b8f-a12e-4fac-bf2b-f3ea0b15e4bf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4260
        },
        {
          "title": "Midnight Shorts 2",
          "start": "22:00",
          "end": "23:17",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/66cac06d-c98a-4056-acc0-954b1ac00c93 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/66cac06d-c98a-4056-acc0-954b1ac00c93"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "VR Works in Competition",
          "start": "10:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/74d845cc-6083-4817-b376-df149c606bba ",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/74d845cc-6083-4817-b376-df149c606bba"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b8b2ce9-8920-413d-a1b0-c3a238d26ba8 The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b8b2ce9-8920-413d-a1b0-c3a238d26ba8"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f3915d2b-4ba6-47c5-a1d4-3f53a9e35ef4 Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f3915d2b-4ba6-47c5-a1d4-3f53a9e35ef4"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "16:30",
          "end": "17:40",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7caf33ca-f6e6-4104-be2f-50180d6306e1 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7caf33ca-f6e6-4104-be2f-50180d6306e1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57886ad0-9e40-4f42-a8d6-6a24045824dd ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57886ad0-9e40-4f42-a8d6-6a24045824dd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "20:45",
          "end": "22:01",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43f01b67-ccf9-48ae-8ee9-0bcc1b9fb1bd ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43f01b67-ccf9-48ae-8ee9-0bcc1b9fb1bd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cultura",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Cin\u00e9Mo \u2013 Best of Annecy 2024",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Cultura",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41811a33-5001-4f8e-93f2-69a00981c462 Cin\u00e9Mo, the Art Explora Foundation's 72-seat touring cinema truck, will be travelling around Haute-Savoie and Savoie as part of a partnership with the Annecy International Animation Film Festival, to screen the \"Best of Annecy 2024\" programmes.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41811a33-5001-4f8e-93f2-69a00981c462"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d8ca58f3-7943-4503-a259-5ab3f89a2e39 At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d8ca58f3-7943-4503-a259-5ab3f89a2e39"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "16:30",
          "end": "17:42",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/487927b7-be87-4800-b13d-b8be4b6872f3 ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/487927b7-be87-4800-b13d-b8be4b6872f3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2880
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "18:30",
          "end": "19:47",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7a2aaae-1188-4e14-9503-d7c099b3183c ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7a2aaae-1188-4e14-9503-d7c099b3183c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3480
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "20:45",
          "end": "22:00",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a500ba14-2cc9-462c-b8ff-94f99de0beda ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a500ba14-2cc9-462c-b8ff-94f99de0beda"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Maison",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Shorts & Breakfast",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "La Maison",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/efa52217-d042-4cde-b960-6606554014f0 Fancy a coffee, croissant and meeting some directors?",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/efa52217-d042-4cde-b960-6606554014f0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "16:30",
          "end": "17:52",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cf58d954-3b19-483f-b378-54c7e85cdf16 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cf58d954-3b19-483f-b378-54c7e85cdf16"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2280
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ff2c8e30-a2f9-4282-84d8-bde5e1b41582 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ff2c8e30-a2f9-4282-84d8-bde5e1b41582"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "20:45",
          "end": "22:15",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f0f6247f-7368-4a0e-9255-dc982a2d40f7 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f0f6247f-7368-4a0e-9255-dc982a2d40f7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"In Your Dreams\" Giant Inflatable Character",
          "start": "09:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e77a86b-a4b5-48de-9b8a-0002b677ebfd He\u2019s a legend both in the flesh and as a toy! Come and meet Baloney Tony, the larger-than-life star of the upcoming Netflix film In Your Dreams, to be released this autumn.",
          "duration": 36000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e77a86b-a4b5-48de-9b8a-0002b677ebfd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 11700
        },
        {
          "title": "The Wild Robot",
          "start": "22:15",
          "end": "23:57",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b3a94a8-ab5e-480c-99a3-e52f47744cdd Lost at the edge of the world, a robot discovers life in the wild\u2026 Get ready for The Wild Robot!",
          "duration": 6120,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b3a94a8-ab5e-480c-99a3-e52f47744cdd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier/Le P\u00e2quier 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Matmut pour les arts: A Cinema Experience for Everyone",
          "start": "10:00",
          "end": "22:00",
          "location": "Le P\u00e2quier/Le P\u00e2quier 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0785e5e3-2570-4391-84c6-c2aa582e1ea8 Accessibility has been at the heart of the \"Matmut pour les arts\" cultural programme for several years now, and in particular in the field of cinema.",
          "duration": 43200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0785e5e3-2570-4391-84c6-c2aa582e1ea8"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 18900
        },
        {
          "title": "Occitanie Cocktail Reception",
          "start": "12:15",
          "end": "13:15",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/475d6915-4ae1-4a58-a39b-b3bb59c74e71 Come and discover the Occitanie at the stand D.01! La R\u00e9gion Occitanie, Occitanie films, the P\u00f4le Action M\u00e9dia, Ad'Occ and the M\u00e9tropole de Montpellier invite you to a cocktail reception with animation professionals from the region.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/475d6915-4ae1-4a58-a39b-b3bb59c74e71"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Immersive Breakfast",
          "start": "10:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43809bac-c298-4fc3-a586-585cf45b0791 Producers, distributors, support funds and festivals get together with the teams selected for the Immersive Experiences Mifa Pitches and in the VR Works Official Selection in Competition for a friendly networking session.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43809bac-c298-4fc3-a586-585cf45b0791"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Lighting the Way: Behind the Scenes of \"That Christmas\" with DNEG Animation",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/442b68bb-5c04-4b30-9f39-fa63c2b9767c An inside look of That Christmas with VFX Supervisor, Matt Waters, sharing how the DNEG Animation team used Katana to help craft the film's festive lighting.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/442b68bb-5c04-4b30-9f39-fa63c2b9767c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Rob Bredow and Lenovo: Theme-Driven Design",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bfb36ec3-02ba-4438-a2b7-5b59317bcb6f Join Rob Bredow, SVP of Creative Innovation at Lucasfilm, for an exclusive talk in partnership with Lenovo/VIEW Conference.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bfb36ec3-02ba-4438-a2b7-5b59317bcb6f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "China Outstanding Animation Showcase: When Eastern Aesthetics Meets the Digital Era",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8ccf20a3-c4a6-49a5-b120-25aa31f29a64 Enjoy a rich tapestry of Eastern aesthetics through a curated selection of outstanding Chinese animated works that innovate traditional themes or resonate with reality.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8ccf20a3-c4a6-49a5-b120-25aa31f29a64"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "New Ways to Think 2D Animation with Moho",
          "start": "15:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2729a2c5-3af0-4da2-9fda-baa2f312de9f V\u00edctor Paredes, Animator and Co-Founder of Moho Animation Software, will explain how to create 2D animation in new non-traditional ways, while keeping total control over the final result.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2729a2c5-3af0-4da2-9fda-baa2f312de9f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Animating Emotion: JALI's Tools for Immersive Storytelling",
          "start": "17:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/99bc0a10-0026-4c9b-8172-15a027bcb6e0 See how Toronto-based facial animation software developers, JALI, are driving the future of immersive digital storytelling.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/99bc0a10-0026-4c9b-8172-15a027bcb6e0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "All in the Same Boat! How Can Broadcasters Play Their Part in Facing the Market Downturn?",
          "start": "10:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9933dc48-56bf-4858-83db-a27fa2092429 The animation industry is experiencing an unprecedented crisis, primarily impacting producers and studios, but also the commissioning broadcasters with production delays and interruptions due to financial problems.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9933dc48-56bf-4858-83db-a27fa2092429"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Production Power, Global Vision: Futureproofing Hungarian Animation",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/077b3d80-744c-473a-a618-ae265f88b7e9 Gain a 360\u00b0 view of Hungary's animation industry \u2014 from robust financing and production capacity to its strengths in co-productions and service work.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/077b3d80-744c-473a-a618-ae265f88b7e9"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Pixar and Beyond! Creativity, Technology, and RenderMan",
          "start": "13:30",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/26423b35-8079-46e5-95dc-2cfbff65328d Explore how advancements in Pixar's technologies are empowering artists and making the once-impossible, possible.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/26423b35-8079-46e5-95dc-2cfbff65328d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "The Future of Animation Studios: Reinvention and Resilience in a Changing Industry",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/53eaf276-5779-4895-8215-24175667cdf7 As the global animation industry continues to evolve, studios must navigate shifting economic landscapes, fast technological advancements and evolving creative demands.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/53eaf276-5779-4895-8215-24175667cdf7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Animating Films with VR Tools",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44416152-45a6-4c3c-b80d-313e838b34c6 The speakers will discuss the usage of VR tools such as Quill and Next Lab Grease Pencil VR in preproduction and production pipelines of animation production.\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44416152-45a6-4c3c-b80d-313e838b34c6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "CANAL+ Press Conference",
          "start": "18:15",
          "end": "19:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f49b635e-b54c-41ef-8e0f-062e1231ed9f Attend the CANAL+ press conference.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f49b635e-b54c-41ef-8e0f-062e1231ed9f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9900
        },
        {
          "title": "Animation\u2019s Next Leap: Where Do We Go from Here?",
          "start": "09:45",
          "end": "10:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7566813d-f6e8-4515-864a-d5db38c6bafc Seven years after Spider-Verse rewrote the rulebook, 2025 finds animation at a crossroads.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7566813d-f6e8-4515-864a-d5db38c6bafc"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "The Animation Offer and Viewing Trends in France",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc9fb86e-d39c-4658-ad10-75d7a6fb2c71 The animation sector is currently experiencing a period of change, marked by the competition from non-linear services, whether video-sharing platforms (OVPs) or on-demand audiovisual media services. In this context, Arcom conducted a study looking at both the supply and consumption of animation content.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc9fb86e-d39c-4658-ad10-75d7a6fb2c71"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Black Sea Animation Shorts \u2013 Georgia, Turkey, Bulgaria, Romania, Ukraine",
          "start": "14:15",
          "end": "15:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12244c6e-07a4-4226-9f02-62161bdf7df5 Discover new and vibrant storytelling from the Black Sea region: Georgia, Turkey, Bulgaria, Romania, Ukraine.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12244c6e-07a4-4226-9f02-62161bdf7df5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Madagascar's Rising Stars",
          "start": "16:00",
          "end": "17:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e80cf85e-f352-4d2c-95a1-de4796beb5cf Join Madagascar's Rising Stars: Exclusive Pitch Session at the Annecy Festival!",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e80cf85e-f352-4d2c-95a1-de4796beb5cf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Japanese Feature Animations in Progress",
          "start": "17:45",
          "end": "19:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ba48391f-e79b-4b0f-a094-e8e3c5d9382a One of the charms of Japanese feature-length animation is the depth of creative talent who continually deliver distinctive works imbued with unique directorial vision, supported by outstanding animation studios.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ba48391f-e79b-4b0f-a094-e8e3c5d9382a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "BBC Children's",
          "start": "09:15",
          "end": "09:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ab81eff-aba2-42b0-b275-88af846359bc What is your editorial strategy?Our content is all about inspiring, exciting and engaging a young audience with relatable stories from all over the world. We are interested in content with multi-generational appeal, with characters and stories that feel distinctive and fresh.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ab81eff-aba2-42b0-b275-88af846359bc"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Executive Session with 20th Television Animation's Marci Proietto and Chris Cikowski",
          "start": "10:30",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2f6156e-a5fe-4530-a96f-e10cf5f21f55 What is your editorial strategy?Join the team behind 20th Television Animation, a leading supplier of award-winning adult animated series across broadcast, cable and streaming platforms, including the longest-running primetime scripted series in the history of television,The Simpsons; Hulu\u2019s hit animated series Futurama, Solar Opposites and the upcoming revival of King of The Hill; Emmy Award-winning comedy Bob\u2019s Burgers; Family Guy which recently celebrated its 25th anniversary, American Dad! and The Great North.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2f6156e-a5fe-4530-a96f-e10cf5f21f55"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Groupe M6's Animation Projects",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6ed3b613-c85b-44b4-a7c0-230abbfe0713 Attend Groupe M6's presentation on its universe for youngsters and its brand-new animation projects for M6, Gulli, Canal J and TiJi.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6ed3b613-c85b-44b4-a7c0-230abbfe0713"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Spotlight: Animation from Spain 2025",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6bfef3b-8cc9-4562-9db6-7337734f2421 Join us for an inspiring conversation on the thriving Spanish animation industry. In this panel, we'll hear from some of the most prominent studios and creators shaping the future of Spanish animation.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6bfef3b-8cc9-4562-9db6-7337734f2421"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Aide aux cin\u00e9mas du monde (World Cinema Support) \u2013 CNC",
          "start": "15:30",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eb5d5664-acbb-4fd3-8ce0-a432ea035718 ",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eb5d5664-acbb-4fd3-8ce0-a432ea035718"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Rai Kids: New Strategy for Children and Families",
          "start": "16:30",
          "end": "17:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/93b6f433-5994-4a4b-ae9e-21470be3c4c1 What is your editorial strategy?As the leading commissioner of animation and children's content in Italy \u2013 and one of the most active players in Europe \u2013 Rai Kids oversees the children's channels and all related content for RAI, the Italian Public Broadcaster.\u00a0",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/93b6f433-5994-4a4b-ae9e-21470be3c4c1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Webtoon X Animation: Why Is It This Obvious?",
          "start": "17:30",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e3b44e02-62b6-4598-80a3-2edf374f1021 Within the realm of digital content, webtoons\u2014digitally native comics originating from South Korea \u2013 have emerged as both a fertile ground and a strategic vehicle for the development of new international intellectual properties.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e3b44e02-62b6-4598-80a3-2edf374f1021"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Women in Animation from Spain",
          "start": "10:00",
          "end": "11:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c87e9982-7842-45ce-a44b-f56fd5fd9d0c Women in Animation from Spain is a special event that celebrates the creativity, leadership and vision of women in Spanish animation. Now in its fourth edition, this curated session will spotlight five outstanding projects currently in development and seeking international co-production opportunities.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c87e9982-7842-45ce-a44b-f56fd5fd9d0c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Italian Pitching Session: Discover Your Story, Meet Your Match",
          "start": "11:45",
          "end": "13:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/838ecb41-d9a8-4e42-9227-f4d343ceafed Are you a producer, broadcaster or distributor?\u00a0Join us: we'll present 6 projects currently in development, seeking co-production partners, funding, and collaboration.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/838ecb41-d9a8-4e42-9227-f4d343ceafed"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Animasyros \u2013 Mediterranean Animation",
          "start": "13:45",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c180cd8c-7eb5-48df-b45f-21f3d6d61806 The Animasyros International Animation Festival proudly presents the Mediterranean Spotlight Pitch \u2013 a vibrant showcase born from the International Mifa Campus pitch workshop held during the Agora Pitching Forum 2024.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c180cd8c-7eb5-48df-b45f-21f3d6d61806"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "La Liga de la Animaci\u00f3n Iberoamericana Focus @Mifa",
          "start": "15:30",
          "end": "16:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c17a78a9-dbce-41ec-94ba-f146d3a7de02 This program includes top Latin-American feature film and series projects from Animation! \u2013 Ventana Sur 2024, alongside a Shortway/Pixelatl award-winning short film project.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c17a78a9-dbce-41ec-94ba-f146d3a7de02"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Ibero-America in Series (IB NEXT 1.0) + Ibermedia Next 3.0 Generation",
          "start": "17:15",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ae01691-7475-4fcd-b341-746847231488 A space dedicated to a series developed under Ibermedia Next 1.0, where creators will present previously unreleased materials in an exclusive showcase.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ae01691-7475-4fcd-b341-746847231488"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Meet the... Sales Agents",
          "start": "14:00",
          "end": "17:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44a8112d-ef20-4ab7-a1d6-1026e6eeab90 At the Mifa 2025, take advantage of exclusive meetings between sales agents and producers.",
          "duration": 11700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44a8112d-ef20-4ab7-a1d6-1026e6eeab90"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "AI Through the Artist's Lens",
          "start": "09:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9010900d-f14c-4fe7-a8ad-e6bea68f2a4a Join a panel of talented creatives as they share their unique perspectives on how artificial intelligence is opening doors to new creative voices.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9010900d-f14c-4fe7-a8ad-e6bea68f2a4a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Aim for the Summits: Talent from the Andes and Argentina is Booming with France",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7858159e-0e9f-40eb-97b0-50a20226e3e2 Animation in the Andes (Bolivia, Colombia, Equator, Peru, Venezuela) and Argentina is in full creative explosion alongside France!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7858159e-0e9f-40eb-97b0-50a20226e3e2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Launch Your Animation Career: A Conversation with Imogen Sutton",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/319cd095-6234-4929-b341-45b25227b88f The BFI\u2019s Justin Johnson interviews Producer and Director Imogen Sutton to explore the iconic work of her late husband triple Oscar winner Richard Williams: The Animator\u2019s Survival Kit Animated.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/319cd095-6234-4929-b341-45b25227b88f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Collaborative Workshop: Parity in Film and Animation, In Front and Behind the Camera",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/02edb149-7f43-4a9f-8475-bf78033e6429 In partnership with the Annecy Festival and the Mifa, the Lab Femmes de Cin\u00e9ma is organizing a workshop for young people and students, also open to confirmed professionals, on Thursday 12th June from 4:30 pm to 6:00 pm at the heart of Le Campus Mifa!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/02edb149-7f43-4a9f-8475-bf78033e6429"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "\"Zombie Moose on the Loose\" \u2013 A Houdini Workshop by Alps Studios and SideFX",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3297a21b-5585-4ed6-acb5-aa4788c08c8e Alps Studios in collaboration with SideFX will be delivering a hands-on workshop for the Loose Moose project, developed to showcase what Houdini can do, focusing in particular on:- Rigging and animation using KineFX- Environment/terrain/foliage- RBD cliff fracture & FLIP interactionsRegistration online.Session in English",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3297a21b-5585-4ed6-acb5-aa4788c08c8e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Animating with Houdini",
          "start": "13:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/449b2aec-6905-45ba-9909-60be86047733 Come and discover how to animate in Houdini and KineFX. We will be showing the tools and workflows through two simple animation exercises, a bouncing ball and a walk cycle.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/449b2aec-6905-45ba-9909-60be86047733"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "MoPA Graduate Networking and Recruitment Event",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cc1df262-4145-4157-92b7-8f63a0a3dea2 Meet the young professionals from MoPA, whose training has been recognized by awards such as SIGGRAPH, the Student Academy Awards, and the BAFTA Yugo.\u00a0",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cc1df262-4145-4157-92b7-8f63a0a3dea2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "GOBELINS Paris Job Dating",
          "start": "14:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/536622a6-bf6e-47f4-a33f-93e2e4d6434b GOBELINS Paris invites you to meet its future talent at its job dating event dedicated to future graduates of the Animator and Director of Animation Films, and 3D Character Animation bachelor\u2019s degrees and the Designer and Director of Animation Films master's degree.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/536622a6-bf6e-47f4-a33f-93e2e4d6434b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "A Conversation with Chris Sanders",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ee0ba2d-a041-489c-a66e-81fbfabcf84a ",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ee0ba2d-a041-489c-a66e-81fbfabcf84a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "The Art of Getting Hired",
          "start": "11:15",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fb03e020-bdab-4b7e-8f9b-e5171f843813 Join our expert panel for a discussion of how to showcase your skills, navigate today's job market and kickstart your animation career.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fb03e020-bdab-4b7e-8f9b-e5171f843813"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Creating a Character, Ravensburger, Disney Lorcana TCG",
          "start": "13:15",
          "end": "14:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/26522038-0ee3-43ff-92a4-c317a94a38fa Ravensburger presents an illuminating discussion on what it takes to create characters for the realm of Disney Lorcana TCG.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/26522038-0ee3-43ff-92a4-c317a94a38fa"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "The Winding Road to Story",
          "start": "14:45",
          "end": "15:45",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fd9d089d-4dc3-4ec2-b272-ed7bad9196c4 Enjoy an hour of storytelling with Walt Disney Animation Studios' Hillary Bradfield.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fd9d089d-4dc3-4ec2-b272-ed7bad9196c4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "A Woman Obsessed: The Animated World of Joanna Quinn",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4933014f-1ff0-4e1e-b96d-254b9f3db831 This is a unique opportunity to dive into the intriguing, animated world of Oscar\u00a9-nominated and recipient of a 2025 Annecy Honorary Cristal Joanna Quinn!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4933014f-1ff0-4e1e-b96d-254b9f3db831"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Animating Futures: China-Europe Dialogue in the Age of AI",
          "start": "09:30",
          "end": "11:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/85115d9b-ae5c-4307-9352-7ec1018e0f1f ",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/85115d9b-ae5c-4307-9352-7ec1018e0f1f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Crunchyroll Studio Focus: Niche No More \u2013 Anime's Global Growth is Delighting Fans Worldwide",
          "start": "09:00",
          "end": "10:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bc358403-c0be-403e-a57d-973f4add90e3 Anime popularity continues to rise and its impact on pop culture is being felt. Dive into the world of anime with a special insider look at the latest Crunchyroll fan-forward projects across theatrical, SVOD, games and more!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bc358403-c0be-403e-a57d-973f4add90e3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Film Mifa Pitches",
          "start": "10:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/548c66a3-00ec-45f2-ae4b-7f8973c4f9d5 At the Mifa Pitches, come and discover the top animation film projects in the Short Films category, which are all original and in development.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/548c66a3-00ec-45f2-ae4b-7f8973c4f9d5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Documentary Mifa Pitches",
          "start": "13:30",
          "end": "14:45",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e65f55b5-191e-4f9b-91c1-0b2665f9d516 At the Mifa Pitches, come and discover the top animation film projects in the new category dedicated to animated Documentaries that gathers short films, feature films and TV series, all original and in development.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e65f55b5-191e-4f9b-91c1-0b2665f9d516"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Netflix Series Animation: Get Ready for What\u2019s Next!",
          "start": "15:15",
          "end": "16:15",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/263e39d6-0fba-4349-b14f-0de3a4630d6a Come join the Netflix team that brought you genre-defining series such as Arcane and Blue Eye Samurai and fan favorites such as Gabby\u2122s Dollhouse and Big Mouth.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/263e39d6-0fba-4349-b14f-0de3a4630d6a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Adult Swim",
          "start": "16:45",
          "end": "17:45",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1f0784bb-b83c-4d8f-be2b-a185b4041de2 Adult Swim is a powerhouse of adult animation, delivering award-winning, critically acclaimed series globally, and has been known to give out hats at panels.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1f0784bb-b83c-4d8f-be2b-a185b4041de2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Award Ceremony - Mifa Pitches & Cinematics Competition",
          "start": "18:15",
          "end": "19:45",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/354ec698-aa6b-442e-a340-b0747acd1518 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/354ec698-aa6b-442e-a340-b0747acd1518"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Plateforme du lac/Espace D\u00e9tente",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 45000
        },
        {
          "title": "ASIFA Global Meet and Greet",
          "start": "19:30",
          "end": "21:00",
          "location": "Mifa/Plateforme du lac/Espace D\u00e9tente",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cb2b2a58-bfcf-4cb4-a57c-2fbab4ecd277 ASIFA Global Celebration: A Double Milestone Celebration!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cb2b2a58-bfcf-4cb4-a57c-2fbab4ecd277"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy/Grande salle Ch\u00e2teau d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 43200
        },
        {
          "title": "CRR Concert-Film",
          "start": "19:00",
          "end": "20:00",
          "location": "Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy/Grande salle Ch\u00e2teau d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4474b70-a1b3-45f2-89d6-7079325c6ede Fancy taking a deep dive into the fascinating world of the film soundtrack? Come and listen to a live concert-film at the heart of the Annecy International Animation Film Festival! This immersive evening is an invitation to rediscover animated short films with music performed live by the Conservatoire d'Annecy's XX/XXI orchestra.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4474b70-a1b3-45f2-89d6-7079325c6ede"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "CRR Concert-Film",
          "start": "21:00",
          "end": "22:00",
          "location": "Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy/Grande salle Ch\u00e2teau d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef1514e2-89a6-4969-86a2-fce690512991 Fancy taking a deep dive into the fascinating world of the film soundtrack? Come and listen to a live concert-film at the heart of the Annecy International Animation Film Festival! This immersive evening is an invitation to rediscover animated short films with music performed live by the Conservatoire d'Annecy's XX/XXI orchestra.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef1514e2-89a6-4969-86a2-fce690512991"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Samuel's Diary",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df3832ec-1316-4702-b3e8-8b4125b9b621 Following the phenomenal success of Samuel, the animation series by \u00c9milie Tronche broadcast on ARTE, this exhibition invites visitors to discover the graphic novel by journeying through the pages of a boy's childhood diary.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df3832ec-1316-4702-b3e8-8b4125b9b621"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "09:00",
          "end": "10:20",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6141ab92-6b4f-4ed5-b1e3-2c550d5de33b ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6141ab92-6b4f-4ed5-b1e3-2c550d5de33b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4200
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "11:30",
          "end": "13:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a1cd4897-a24e-444e-8841-93a952ddbea2 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a1cd4897-a24e-444e-8841-93a952ddbea2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "14:00",
          "end": "15:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c617aea3-4405-44fb-b0e7-5e84953e89eb ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c617aea3-4405-44fb-b0e7-5e84953e89eb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "100 Meters",
          "start": "16:30",
          "end": "18:12",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14155df0-f860-4280-b3aa-f33a512d4b33 ",
          "duration": 6120,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14155df0-f860-4280-b3aa-f33a512d4b33"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2880
        },
        {
          "title": "Chickenhare and the Secret of the Groundhog",
          "start": "19:00",
          "end": "20:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ce5b2fff-fc48-4eb2-a2f9-4e826da67436 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ce5b2fff-fc48-4eb2-a2f9-4e826da67436"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "WTF2025",
          "start": "21:30",
          "end": "23:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec46b944-2583-4241-b8ce-5e5c554db9ca In partnership with Titmouse.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ec46b944-2583-4241-b8ce-5e5c554db9ca"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "09:30",
          "end": "11:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/dfcb6dd4-708a-467b-b45b-ba500a6e3eb6 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/dfcb6dd4-708a-467b-b45b-ba500a6e3eb6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "12:00",
          "end": "13:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/81e89e08-f6ff-4d13-b207-e018b49b4433 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/81e89e08-f6ff-4d13-b207-e018b49b4433"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1920
        },
        {
          "title": "Contrechamp 8: Jinsei",
          "start": "14:30",
          "end": "16:05",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9e0c1b6a-c54f-46ee-a6fb-c1e65ea3309c ",
          "duration": 5700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9e0c1b6a-c54f-46ee-a6fb-c1e65ea3309c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Contrechamp 9: Balentes",
          "start": "17:00",
          "end": "18:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/818929d9-52f0-47c3-b45b-46ce929fbac3 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/818929d9-52f0-47c3-b45b-46ce929fbac3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "19:30",
          "end": "20:42",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/916fb9b6-c0c7-48dc-899a-20458ad4c4d6 ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/916fb9b6-c0c7-48dc-899a-20458ad4c4d6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4680
        },
        {
          "title": "Mononoke The Movie: Chapter II \u2013 The Ashes of Rage",
          "start": "22:00",
          "end": "23:14",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04e32405-1b26-49ed-8545-db461e14fefd ",
          "duration": 4440,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04e32405-1b26-49ed-8545-db461e14fefd"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Contrechamp 7: Lesbian Space Princess",
          "start": "09:00",
          "end": "10:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/472c6d8f-251f-44ce-8405-2c668092474f ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/472c6d8f-251f-44ce-8405-2c668092474f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "My Grandfather Is a Nihonjin",
          "start": "11:30",
          "end": "12:54",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5cdfa450-44dc-4db7-8087-8f5acb9077ca ",
          "duration": 5040,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5cdfa450-44dc-4db7-8087-8f5acb9077ca"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3960
        },
        {
          "title": "Fleak",
          "start": "14:00",
          "end": "15:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9f09c7aa-e1b9-4542-aaa7-228251cef03c ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9f09c7aa-e1b9-4542-aaa7-228251cef03c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "I Am Frankelda",
          "start": "16:30",
          "end": "18:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c3bfe8af-17bb-4edf-9d25-81d7fa992466 ",
          "duration": 6780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c3bfe8af-17bb-4edf-9d25-81d7fa992466"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2220
        },
        {
          "title": "Contrechamp 5: Space Cadet",
          "start": "19:00",
          "end": "20:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5bc73db2-5887-4120-8655-3ba9e397d876 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5bc73db2-5887-4120-8655-3ba9e397d876"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "The District !",
          "start": "21:30",
          "end": "22:57",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5c215d20-e394-4fff-adb5-bc2488dab815 ",
          "duration": 5220,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5c215d20-e394-4fff-adb5-bc2488dab815"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "TV Films 4",
          "start": "10:00",
          "end": "11:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5d454d24-4600-4514-91df-2429d9123a81 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5d454d24-4600-4514-91df-2429d9123a81"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 1",
          "start": "12:30",
          "end": "13:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61fad076-35d0-479b-be85-149491038a8d ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61fad076-35d0-479b-be85-149491038a8d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 3",
          "start": "15:00",
          "end": "16:27",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f4bb75e8-327e-4d01-ad67-3974476380cd ",
          "duration": 5220,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f4bb75e8-327e-4d01-ad67-3974476380cd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3780
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 2",
          "start": "17:30",
          "end": "18:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82dce954-e7d7-422f-bf7c-55d0f904d541 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82dce954-e7d7-422f-bf7c-55d0f904d541"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 2",
          "start": "20:00",
          "end": "21:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f0cf2e-2167-4d31-80be-56d6af34e36b ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f0cf2e-2167-4d31-80be-56d6af34e36b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 3",
          "start": "22:30",
          "end": "23:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/84def7c7-5a21-43de-9fd4-b7b0773d2945 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/84def7c7-5a21-43de-9fd4-b7b0773d2945"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "R\u00e9ka Bucsi",
          "start": "09:30",
          "end": "10:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e7885418-f093-46ec-8083-c729c3ed1607 ",
          "duration": 3360,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e7885418-f093-46ec-8083-c729c3ed1607"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5640
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "12:00",
          "end": "13:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2c9f685e-b8da-4b58-837c-68816bfdc757 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2c9f685e-b8da-4b58-837c-68816bfdc757"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Picha, envers et contre tout",
          "start": "14:30",
          "end": "15:33",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1cd5df86-4b69-47c2-a853-4d0ee036f789 ",
          "duration": 3780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1cd5df86-4b69-47c2-a853-4d0ee036f789"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5220
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "17:00",
          "end": "18:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c132f0a-2ad8-4bea-8984-c0759cdda7fb ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c132f0a-2ad8-4bea-8984-c0759cdda7fb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "MOME Animation",
          "start": "19:30",
          "end": "20:56",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6fe49408-287d-45bb-8c2a-8a56a50d130f ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6fe49408-287d-45bb-8c2a-8a56a50d130f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 1",
          "start": "22:00",
          "end": "23:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f17779b-8e8a-4d83-aa88-7eaaf3a5bb0d ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3f17779b-8e8a-4d83-aa88-7eaaf3a5bb0d"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 4: Olivia & the Clouds",
          "start": "12:30",
          "end": "13:52",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2dbe4db6-d51d-49fa-b955-f597d52e25aa ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2dbe4db6-d51d-49fa-b955-f597d52e25aa"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Contrechamp 6: The Great History of Western Philosophy",
          "start": "15:00",
          "end": "16:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/661665ce-4e55-43da-b444-cfafcaaf01ba ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/661665ce-4e55-43da-b444-cfafcaaf01ba"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Women and animation, 10 years",
          "start": "17:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d63e096b-8473-4b69-b407-ddc84d8d4b9e Marcel Jean, the Festival's Artistic Director, has chosen ten short films to be screened in the presence of seven of their directors, among whom Joanna Quinn will receive an Honorary Cristal in recognition of her lifetime achievement.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d63e096b-8473-4b69-b407-ddc84d8d4b9e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Contrechamp 3: The Square",
          "start": "20:00",
          "end": "21:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e6886e0-e2d6-4def-8162-52642c2e7e7f ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e6886e0-e2d6-4def-8162-52642c2e7e7f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Another World",
          "start": "22:30",
          "end": "00:20",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/044e6435-26b5-4c09-a792-5e1aafff5efc ",
          "duration": 6600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/044e6435-26b5-4c09-a792-5e1aafff5efc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Salle Pierre Lamy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Women Wearing Shoulder Pads",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/922c4a74-a733-4131-ae57-9e3db03d3def Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/922c4a74-a733-4131-ae57-9e3db03d3def"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Get Jiro",
          "start": "11:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eae1554a-a764-4d6f-b9af-8291481035f5 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eae1554a-a764-4d6f-b9af-8291481035f5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "The Violinist",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ce20a77-81ea-45a1-8b1e-8fe6926e43ff Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ce20a77-81ea-45a1-8b1e-8fe6926e43ff"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "The Devil's Vein",
          "start": "17:30",
          "end": "18:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/637d6e2d-1310-4ff9-88e5-12978a4af9de Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/637d6e2d-1310-4ff9-88e5-12978a4af9de"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Moving \u2013 Young Creation",
          "start": "10:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58bd0750-a480-41a3-b8e4-c6bf7bfc6b29 imagespassages \u2013 contemporary visual and digital arts is providing a continuous screening of video works by young ESAAA graduates (\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art de l'agglom\u00e9ration d'Annecy et des Pays-de-Savoie) and Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58bd0750-a480-41a3-b8e4-c6bf7bfc6b29"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane - L'Exposition \u00e9v\u00e9nement",
          "start": "09:00",
          "end": "18:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db58598f-ae73-4109-a804-5b8d9415af1f Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db58598f-ae73-4109-a804-5b8d9415af1f"
        }
      ]
    }
  ],
  "2025-06-13": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Dream Builders",
          "start": "09:30",
          "end": "09:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b5d0672-244e-4c25-b9f3-2c4747d6e6e3 This dome show explores the Cenotaph for Isaac Newton, a utopian monument imagined in 1784 by \u00c9tienne-Louis Boull\u00e9e as a grandiose and gigantic tribute to the famous scientist and to the philosophy of the Enlightenment.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b5d0672-244e-4c25-b9f3-2c4747d6e6e3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Dream Builders",
          "start": "10:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/debd6c0b-5490-4c22-a862-df505ab04943 This dome show explores the Cenotaph for Isaac Newton, a utopian monument imagined in 1784 by \u00c9tienne-Louis Boull\u00e9e as a grandiose and gigantic tribute to the famous scientist and to the philosophy of the Enlightenment.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/debd6c0b-5490-4c22-a862-df505ab04943"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Ayahuasca \u2013 \"Kosmic Journey\" (Full Dome Screening)",
          "start": "11:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a5728ef-9ec7-4053-b477-7711b44d38f2 Guided by a shaman's chant, prepare yourself for an inner journey through one of the most mysterious rituals of the Amazon rainforest",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a5728ef-9ec7-4053-b477-7711b44d38f2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Pannonia Anthology",
          "start": "13:00",
          "end": "13:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3917cae0-effd-4318-986a-b538f6a73155 Three original shorts hand picked from 50 years of Hungarian animation production.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3917cae0-effd-4318-986a-b538f6a73155"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Pannonia Anthology",
          "start": "13:30",
          "end": "13:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47121960-15ff-4750-a6a6-ef0144195286 Three original shorts hand picked from 50 years of Hungarian animation production.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47121960-15ff-4750-a6a6-ef0144195286"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cosmonaute 360",
          "start": "14:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7f303ce2-2823-4808-9f6e-1dc9b30feef2 A captivating story dedicated to all those brave souls who are ready to understand and protect nature.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7f303ce2-2823-4808-9f6e-1dc9b30feef2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Cosmonaute 360",
          "start": "14:45",
          "end": "15:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/baed3f7a-7594-4435-afed-78a1306726e5 A captivating story dedicated to all those brave souls who are ready to understand and protect nature.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/baed3f7a-7594-4435-afed-78a1306726e5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "The Eye and I",
          "start": "16:45",
          "end": "17:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c946c6e5-7494-4913-b234-db4d55fe0875 The Eye & I is a dome musical odyssey through the evolution of surveillance and control at a crucial moment in human history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c946c6e5-7494-4913-b234-db4d55fe0875"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bistro Sauvage",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 14400
        },
        {
          "title": "Apparitions",
          "start": "11:00",
          "end": "23:00",
          "location": "Bistro Sauvage",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e659c6c4-abf7-4b2c-89b4-2ac0f745e831 \"Apparitions\", by Pierre-Julien Fieux, is a series of coloured pencil drawings that entice you to venture into a forest under the light of the moon.",
          "duration": 43200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e659c6c4-abf7-4b2c-89b4-2ac0f745e831"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Zootopie 2",
          "start": "09:00",
          "end": "10:00",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/732e7fa3-cefc-4933-9a68-92c97b198470 An exclusive Zootopie 2 signing session with Jared Bush!\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/732e7fa3-cefc-4933-9a68-92c97b198470"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "08:30",
          "end": "10:00",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/96a63178-3d96-41b5-a986-5da6cc52ecd2 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/96a63178-3d96-41b5-a986-5da6cc52ecd2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Walt Disney Animation Studios \u2013 Welcome Back to Zootopia!",
          "start": "10:30",
          "end": "11:40",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eb287f96-5cff-4d45-87f4-3e6e8843dd7d Jared Bush will present a sneak peek of Zootopie 2.",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/eb287f96-5cff-4d45-87f4-3e6e8843dd7d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Pixar Animation Studios Spotlight \u2013 To \"Elio\"... and Beyond!",
          "start": "13:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b66c4b5e-eec9-49a3-ac4a-2e28f9642409 Pixar's Chief Creative Officer Pete Docter returns to Annecy to host the ultimate animation showcase featuring a look ahead at the studio's slate and a look back at where it all started.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b66c4b5e-eec9-49a3-ac4a-2e28f9642409"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Short Films Official 6",
          "start": "15:30",
          "end": "16:53",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1e74e221-29ad-402f-86f2-5b98d65ef79d ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1e74e221-29ad-402f-86f2-5b98d65ef79d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "18:00",
          "end": "19:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8ec4832e-a852-460b-8b28-189349f926b1 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8ec4832e-a852-460b-8b28-189349f926b1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "20:30",
          "end": "22:28",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d51ede54-e21c-43c7-87bc-a58b5efec553 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d51ede54-e21c-43c7-87bc-a58b5efec553"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1920
        },
        {
          "title": "Nightmare Bugs",
          "start": "23:00",
          "end": "00:37",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dd48321-3c1e-4980-857c-d4674effb74c ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dd48321-3c1e-4980-857c-d4674effb74c"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "12:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ce616c43-7451-4145-bcb8-e0a17f8770ed Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 19800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ce616c43-7451-4145-bcb8-e0a17f8770ed"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "12:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/87c29172-455c-42d1-9fd5-2f3fdce60289 This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.",
          "duration": 19800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/87c29172-455c-42d1-9fd5-2f3fdce60289"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 28800
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop",
          "start": "15:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/16cfa479-c760-4934-b404-f696d2e3ae88 The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/16cfa479-c760-4934-b404-f696d2e3ae88"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 14400
        },
        {
          "title": "High in the Clouds",
          "start": "11:00",
          "end": "12:14",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/67c10c3b-0cec-44a2-b39f-01ffe7f9ed0c High in the Clouds is an enticing tale inspired by Paul McCartney\u2019s book and directed by celebrated filmmaker Toby Genkel. ",
          "duration": 4440,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/67c10c3b-0cec-44a2-b39f-01ffe7f9ed0c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6360
        },
        {
          "title": "Bat-Fam",
          "start": "14:00",
          "end": "15:15",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8c83a0b6-be0c-46da-8ee6-d9e54a52dea4 Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.Join members of the creative team for a special behind-the-scenes look into the artistic development and production of this highly anticipated series from Warner Bros. Animation and coming soon to Prime Video.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8c83a0b6-be0c-46da-8ee6-d9e54a52dea4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 15300
        },
        {
          "title": "Short Films - Off Limits",
          "start": "19:30",
          "end": "20:47",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6111cb1-28e2-43f0-a462-6f44b7bf5182 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6111cb1-28e2-43f0-a462-6f44b7bf5182"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Another World",
          "start": "22:00",
          "end": "23:50",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2ebed416-dc3a-4c28-8503-c8fc10165584 ",
          "duration": 6600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2ebed416-dc3a-4c28-8503-c8fc10165584"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "VR Works in Competition",
          "start": "10:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/74983cf5-33ba-4e95-a077-66e7d2f43266 ",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/74983cf5-33ba-4e95-a077-66e7d2f43266"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f17c91fc-0cd2-4903-942a-5217c9fccea2 The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f17c91fc-0cd2-4903-942a-5217c9fccea2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c8712b96-34ae-49ea-a54f-6f0948839d7f Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c8712b96-34ae-49ea-a54f-6f0948839d7f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Short Films - Young Audiences",
          "start": "16:30",
          "end": "17:48",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44035d93-660d-4f39-8cbb-7935030994bd ",
          "duration": 4680,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44035d93-660d-4f39-8cbb-7935030994bd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2520
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "18:30",
          "end": "19:47",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1b928617-22c1-48d2-9697-9d6822985dd4 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1b928617-22c1-48d2-9697-9d6822985dd4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3480
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "20:45",
          "end": "22:00",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ed712856-0ced-434e-bfbb-0a48cb18a98f ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ed712856-0ced-434e-bfbb-0a48cb18a98f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cultura",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Cin\u00e9Mo \u2013 Best of Annecy 2024",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Cultura",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b773fda-710a-40ef-b100-057198895d31 Cin\u00e9Mo, the Art Explora Foundation's 72-seat touring cinema truck, will be travelling around Haute-Savoie and Savoie as part of a partnership with the Annecy International Animation Film Festival, to screen the \"Best of Annecy 2024\" programmes.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b773fda-710a-40ef-b100-057198895d31"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Roland Topor",
          "start": "14:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fe9b0c7-af2f-404a-a1e5-087cc4b3dcf0 Come and discover the works of Roland Topor (1938-1997), a multifaceted artist, renowned for his talents as a painter, writer, illustrator, and filmmaker.",
          "duration": 18000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fe9b0c7-af2f-404a-a1e5-087cc4b3dcf0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/555c7f07-6d8e-4e4b-8901-afdf55af5d29 At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/555c7f07-6d8e-4e4b-8901-afdf55af5d29"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/336087e7-49df-4315-82c9-d701ff34f37e ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/336087e7-49df-4315-82c9-d701ff34f37e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films Official 6",
          "start": "18:30",
          "end": "19:53",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/746304d5-e6c1-4e57-a243-0b69b3e4d445 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/746304d5-e6c1-4e57-a243-0b69b3e4d445"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3120
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "20:45",
          "end": "22:02",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/370d2fa8-85e7-4421-86ef-02c29a709c84 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/370d2fa8-85e7-4421-86ef-02c29a709c84"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Maison",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Shorts & Breakfast",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "La Maison",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b267dce4-9168-417c-83b8-b510a9332f35 Fancy a coffee, croissant and meeting some directors?",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b267dce4-9168-417c-83b8-b510a9332f35"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "16:30",
          "end": "17:40",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f783be2e-5b3c-4c1d-ada8-4e7df9b74657 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f783be2e-5b3c-4c1d-ada8-4e7df9b74657"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "18:30",
          "end": "19:46",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18504782-beac-45f7-ac81-20e394e6f7bf ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18504782-beac-45f7-ac81-20e394e6f7bf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3540
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "20:45",
          "end": "22:15",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bab121c8-53de-4553-897a-48916a98d6f0 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bab121c8-53de-4553-897a-48916a98d6f0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"In Your Dreams\" Giant Inflatable Character",
          "start": "09:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/83442b6a-4813-4172-b5db-2b11013f7ce7 He\u2019s a legend both in the flesh and as a toy! Come and meet Baloney Tony, the larger-than-life star of the upcoming Netflix film In Your Dreams, to be released this autumn.",
          "duration": 36000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/83442b6a-4813-4172-b5db-2b11013f7ce7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "The Union Musicale de Cran Animates in Their Own Way!",
          "start": "21:30",
          "end": "22:00",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5a5595b-056d-4e12-86b5-aa8133d08aa4 The Union Musicale de Cran-Gevrier is the oldest association in the Cran-Gevrier municipality",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a5a5595b-056d-4e12-86b5-aa8133d08aa4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Zootopia",
          "start": "22:15",
          "end": "00:03",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c85fcebe-f1cf-45b7-9098-31c316588263 Rabbit, fox, lion, sloth... which animal would you be if you lived in Zootopia?",
          "duration": 6480,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c85fcebe-f1cf-45b7-9098-31c316588263"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9900
        },
        {
          "title": "Next Lab Generation: Prototyping Animation with New Technologies",
          "start": "09:45",
          "end": "10:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a582469c-ea3c-4791-b2c5-77ceef25714a Next Lab Generation is an initiative that connects art and technology in the industry of animation and digital content. We work to improve the audiovisual sector through new disruptive technologies.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a582469c-ea3c-4791-b2c5-77ceef25714a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Original Music in Animation",
          "start": "11:15",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/05501493-6131-4b37-8af8-68d9222797f2 Discover the ins and outs of creating original music in animation!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/05501493-6131-4b37-8af8-68d9222797f2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Animation Film Music: \"Female Composers Talk\", Presented by Festival S\u0153urs Jumelles",
          "start": "12:45",
          "end": "13:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c3e5f292-6740-4b5e-8299-5b3f3cd0cdbc Composers\u00a0Jo\u00eblle Nager (Switzerland), Nina Humphreys (United Kingdom),\u00a0Audrey Isma\u00ebl (France) and\u00a0La\u00ebtitia Pansanel - Garric (France) join Actress, Director and Producer Julie Gayet to discuss about their profession and approach to music for the moving image.\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c3e5f292-6740-4b5e-8299-5b3f3cd0cdbc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Real-Time: What It Truly Changes (Or Not) in Production Pipelines Today",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/dadb5809-f4c3-4a46-80aa-7398d249553c Real-time engines have revolutionized the way animated films and series are made \u2014 at least on paper. But what happens in practice, up until the project is delivered?",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/dadb5809-f4c3-4a46-80aa-7398d249553c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Two Daughters Entertainment Showcase: Exclusive First Look at \"The Land of Sometimes\"",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d1f91de-61a9-4caa-92bc-0d1bb1c71c05 The incredible voice cast of Ewan McGregor, Helena Bonham Carter, Asa Butterfield and Mel Brooks \u2013 with new original songs by Sir Tim Rice \u2013 star in this exclusive first look at The Land of Sometimes, the magical debut feature film from the creators of the award-winning animated family TV series, Moley.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d1f91de-61a9-4caa-92bc-0d1bb1c71c05"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "The Animated Documentary",
          "start": "12:30",
          "end": "13:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/390aad6f-2377-4484-a592-808c2beec989 This session will explore the rich and diverse creations of the animated documentary, which is a new Mifa Pitches category this year.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/390aad6f-2377-4484-a592-808c2beec989"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Japanese Short Animation: New Way, New World",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d0380d81-86a7-4175-826d-48c9ad50c911 Japan's Agency for Cultural Affairs and the Japan Arts Council have jointly launched a program to support Japanese artists in their overseas activities.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d0380d81-86a7-4175-826d-48c9ad50c911"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Kosovo Animation: Anibar Genesis Pitch",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1bc1507b-9107-47ce-a688-dffc63c2e122 A spotlight on emerging animation voices from Kosovo, this session presents six original short film projects developed through the Genesis program by Anibar.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1bc1507b-9107-47ce-a688-dffc63c2e122"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Meet the... Composers",
          "start": "09:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1990ae05-ee3d-4580-92f5-755d99ea2718 At the Mifa 2025, take advantage of exclusive meetings between composers and producers/directors.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1990ae05-ee3d-4580-92f5-755d99ea2718"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Croissant & Careers: The Art of Networking with DNEG Animation",
          "start": "09:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0c18d36b-030e-455c-b270-092f32e16ced Join the DNEG Animation team for an event that will fuel your creativity and career!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0c18d36b-030e-455c-b270-092f32e16ced"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "CNC Funding and Additional Resources to Support Authors",
          "start": "11:30",
          "end": "13:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3563ac74-97b4-4a83-be78-adb9a263b9d5 ",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3563ac74-97b4-4a83-be78-adb9a263b9d5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Annecy Music Lab \u2013 Let's Meet: Connecting Young Talents in Music Composition and Filmmaking",
          "start": "15:30",
          "end": "17:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fbd992f8-7713-4408-9e65-f3c03a685772 The Annecy Music Lab is back for its 4th edition at the Annecy International Animation Film Festival, as part of the Music Day.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fbd992f8-7713-4408-9e65-f3c03a685772"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Introduction to TVPaint Animation 12",
          "start": "10:00",
          "end": "13:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5c0c9fd-9f82-4bf8-83b5-4971faab1cd2 Discover TVPaint Animation 12, the latest version of an Industry-leading 2D bitmap animation software. During this 3-hour overview, you will learn the basic tools and workflow of TVPaint Animation: drawing, animation and colorization.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5c0c9fd-9f82-4bf8-83b5-4971faab1cd2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Creative Workshop: Collaborating Across Mediums \u2013 Game Engines as a Bridge Between Animation and Video Games",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e5f6a74f-da80-4a0e-8907-aab5ad18b6d2 This interactive workshop follows up on the week\u2019s panels and brings together a curated group of creatives, technologists and studio leaders to explore cross-industry collaboration between animation and video games.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e5f6a74f-da80-4a0e-8907-aab5ad18b6d2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Animating Emotion: A Live Demonstration with Aaron Blaise",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82c24c96-be00-49d6-a247-32e34c8c2e07 Join award-winning Animator and Director Aaron Blaise (The Lion King, Brother Bear, Snow Bear) for a rare, real-time animation demonstration at Annecy. Over the course of 60 minutes, Aaron will bring a single shot to life \u2013 start to finish \u2013 while focusing on one of the most essential aspects of animation: emotional change.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82c24c96-be00-49d6-a247-32e34c8c2e07"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Toei Animation Presents: \"Foxing\" and the Vision Behind Eterna Animation",
          "start": "11:15",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f22761fb-9b0a-4487-bab2-280ccf5a2ef3 Discover Foxing: Kitsun\u00e9-Tsuki, the debut title under Toei Animation's new original animation production brand, Eterna Animation.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f22761fb-9b0a-4487-bab2-280ccf5a2ef3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Annecy Music Lab \u2013 Let's Talk: Music and Animation",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e1ad4796-71e6-47cc-8248-700e3521bdd1 The Annecy Music Lab is back for its 4th edition as part of Music Day at the Annecy International Animation Film Festival.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e1ad4796-71e6-47cc-8248-700e3521bdd1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Paris \u2013 Lyon \u2013 Singapour Invite Hungary",
          "start": "15:45",
          "end": "17:45",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/67b764eb-3c43-456d-87e1-46c07e58c8da Join us as we embark on the 7th edition of the Paris-Lyon-Singapour programme! For this special edition, animation students from Atelier de S\u00e8vres (Paris), \u00c9cole Emile Cohl (Lyon), LASALLE College of the Arts and Nanyang Technological University (Singapore) are back together and welcome the guest school Moholy-Nagy University of Art and Design Budapest! Together they will present a series of short films around the theme \u201cHuman & Technology\u201d.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/67b764eb-3c43-456d-87e1-46c07e58c8da"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Adult Animation Spotlight: Warner Bros. Discovery",
          "start": "09:00",
          "end": "10:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/09f287b1-9d21-442d-b0d9-a6accff8cb3c Creative executives from Adult Swim and Warner Bros. Animation preview current and upcoming projects and share their team's strategies to ensure that Warner Bros. Discovery remains the destination for adult animation.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/09f287b1-9d21-442d-b0d9-a6accff8cb3c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Toulouse-Based Studio TAT Celebrates Its 25th Anniversary: A Look Back at the Past\u2026 and into the Future!",
          "start": "10:30",
          "end": "11:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0245bf72-e597-4842-b412-be0a4e3862a0 From the very first short film to international success, dive into 25 years of history of a Toulouse-based studio that conquered the screens worldwide.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0245bf72-e597-4842-b412-be0a4e3862a0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "LAIKA \u2013 Studio Focus",
          "start": "12:00",
          "end": "13:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/579f9d57-0f04-4f99-96bd-67c5cd09b183 Discover what's next from LAIKA, the award-winning studio behind acclaimed animated features such as ParaNorman and Coraline, with an inside look at upcoming development projects and a sneak peek at Wildwood, the studio's next groundbreaking stop-motion animated film.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/579f9d57-0f04-4f99-96bd-67c5cd09b183"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Rodeo FX: A Passion for Storytelling",
          "start": "13:30",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3256cad4-09ff-4244-953f-e7c8015ef4ea With over 20 years of VFX excellence, Rodeo FX now leverages its storytelling mastery into animation services and original content.\u00a0Discover how this creative powerhouse, which recently acquired Mikros Animation, is nurturing the next generation of talent and embracing technology to bring bold, new stories to life.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3256cad4-09ff-4244-953f-e7c8015ef4ea"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Samuel's Diary",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0d095c19-ce07-4652-98f4-b5f9b88ef0de Following the phenomenal success of Samuel, the animation series by \u00c9milie Tronche broadcast on ARTE, this exhibition invites visitors to discover the graphic novel by journeying through the pages of a boy's childhood diary.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0d095c19-ce07-4652-98f4-b5f9b88ef0de"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "09:00",
          "end": "10:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fe2b75e9-ee71-4b84-916c-a690dce4b624 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fe2b75e9-ee71-4b84-916c-a690dce4b624"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "11:30",
          "end": "12:42",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db8ffaba-490c-4260-8bd1-0d6ee12ea91c ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db8ffaba-490c-4260-8bd1-0d6ee12ea91c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4680
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "14:00",
          "end": "15:30",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a29d8c14-94e9-4d38-a6ff-2861c99e437d ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a29d8c14-94e9-4d38-a6ff-2861c99e437d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "16:30",
          "end": "17:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/252e56fe-935a-4658-9e3b-fa71ed4e124d ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/252e56fe-935a-4658-9e3b-fa71ed4e124d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Angel's Egg",
          "start": "19:00",
          "end": "20:11",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5b7f833b-35c2-4528-97f6-9227466aa299 ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5b7f833b-35c2-4528-97f6-9227466aa299"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "Midnight Shorts 1",
          "start": "21:30",
          "end": "22:46",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/48d7361e-2cbd-40ec-8647-9f33b5150023 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/48d7361e-2cbd-40ec-8647-9f33b5150023"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "09:30",
          "end": "10:40",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d9fd804-929f-4ef1-9baa-af5c417508ba ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d9fd804-929f-4ef1-9baa-af5c417508ba"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "12:00",
          "end": "13:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/145991f1-3b6f-4b0c-a20b-b481329dd7cb ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/145991f1-3b6f-4b0c-a20b-b481329dd7cb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Contrechamp 10: Memory Hotel",
          "start": "14:30",
          "end": "16:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/baa97bba-ab8b-48dc-854c-fb8d7cd6b070 ",
          "duration": 6000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/baa97bba-ab8b-48dc-854c-fb8d7cd6b070"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Contrechamp 11: Nimuendaj\u00fa",
          "start": "17:00",
          "end": "18:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2442ffc-aefe-4cba-a128-af60f372dc2a ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2442ffc-aefe-4cba-a128-af60f372dc2a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "19:30",
          "end": "21:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/05a08705-99c6-4ca0-8d7e-f2b6e2ca3897 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/05a08705-99c6-4ca0-8d7e-f2b6e2ca3897"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "All You Need Is Kill",
          "start": "22:00",
          "end": "23:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f1fa8eed-5f78-4b21-8543-468b24fd9d05 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f1fa8eed-5f78-4b21-8543-468b24fd9d05"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Contrechamp 9: Balentes",
          "start": "09:00",
          "end": "10:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58cc5a12-bc7e-423e-9f41-a7345e7eca8b ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58cc5a12-bc7e-423e-9f41-a7345e7eca8b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "The Quest",
          "start": "11:30",
          "end": "12:51",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78b6f886-ca3d-4232-be5b-9a5f9ff93d90 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/78b6f886-ca3d-4232-be5b-9a5f9ff93d90"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "100 Meters",
          "start": "14:00",
          "end": "15:42",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a6663a3-7065-43b3-a376-8e1f0233d790 ",
          "duration": 6120,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a6663a3-7065-43b3-a376-8e1f0233d790"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2880
        },
        {
          "title": "Chickenhare and the Secret of the Groundhog",
          "start": "16:30",
          "end": "17:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7e793af8-38cd-4732-99d9-38d9e26fbf1b ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7e793af8-38cd-4732-99d9-38d9e26fbf1b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Contrechamp 8: Jinsei",
          "start": "19:00",
          "end": "20:35",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8270641e-ae63-4fbf-b89a-b5634be043fb ",
          "duration": 5700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8270641e-ae63-4fbf-b89a-b5634be043fb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Heroic Times",
          "start": "21:30",
          "end": "23:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/285322e4-f536-4e5f-98f0-125b54bc6f81 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/285322e4-f536-4e5f-98f0-125b54bc6f81"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "TV Films 5",
          "start": "10:00",
          "end": "11:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/668be2ee-ff13-4383-a799-32a62043fb8e ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/668be2ee-ff13-4383-a799-32a62043fb8e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Commissionned films in competition",
          "start": "12:30",
          "end": "13:51",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/21c8fccb-09dc-4b5e-8625-23b3207593a7 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/21c8fccb-09dc-4b5e-8625-23b3207593a7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "TV Films 4",
          "start": "15:00",
          "end": "16:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc9e263b-e693-41f6-9df7-90c3701311d4 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc9e263b-e693-41f6-9df7-90c3701311d4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 1",
          "start": "17:30",
          "end": "18:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/061d9c4f-6fef-466c-9e9d-c73661b9c4b4 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/061d9c4f-6fef-466c-9e9d-c73661b9c4b4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 3",
          "start": "20:00",
          "end": "21:27",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/42943e87-7319-4e1c-964c-434411f6a9ae ",
          "duration": 5220,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/42943e87-7319-4e1c-964c-434411f6a9ae"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3780
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 4",
          "start": "22:30",
          "end": "23:49",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/635e25ee-41cc-44e2-a5d8-0c61cff6d784 ",
          "duration": 4740,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/635e25ee-41cc-44e2-a5d8-0c61cff6d784"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Fine art and animation",
          "start": "09:30",
          "end": "11:02",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3d477fcb-0ffe-429d-a119-4876a548d745 ",
          "duration": 5520,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3d477fcb-0ffe-429d-a119-4876a548d745"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3480
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "12:00",
          "end": "13:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/72332b7a-a224-43a5-8b5d-085b0d56e6e9 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/72332b7a-a224-43a5-8b5d-085b0d56e6e9"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 13140
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "17:00",
          "end": "18:16",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d98bc561-95ee-4316-9f56-bda69c5c27a5 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d98bc561-95ee-4316-9f56-bda69c5c27a5"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4440
        },
        {
          "title": "Female Directors",
          "start": "19:30",
          "end": "21:04",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/64eaf4ad-fb2c-4d4c-b532-f2e5074a6c3e ",
          "duration": 5640,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/64eaf4ad-fb2c-4d4c-b532-f2e5074a6c3e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3360
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 2",
          "start": "22:00",
          "end": "23:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/940a8615-9adb-47ca-ab4a-e34ba2667a5a ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/940a8615-9adb-47ca-ab4a-e34ba2667a5a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 1: Tales from the Magic Garden",
          "start": "12:30",
          "end": "13:41",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/72ecc74f-2883-4dc7-8dad-ace67f4b59cd ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/72ecc74f-2883-4dc7-8dad-ace67f4b59cd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "Contrechamp 5: Space Cadet",
          "start": "15:00",
          "end": "16:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab37c518-ea02-41ae-bc23-30d5c5bf2f1c ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab37c518-ea02-41ae-bc23-30d5c5bf2f1c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Contrechamp 2: Endless Cookie",
          "start": "17:30",
          "end": "19:07",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/930d1603-801f-480f-a6cb-7247a7cc1d19 ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/930d1603-801f-480f-a6cb-7247a7cc1d19"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3180
        },
        {
          "title": "Contrechamp 7: Lesbian Space Princess",
          "start": "20:00",
          "end": "21:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6858f262-f4be-49aa-96fc-b81115c5214a ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6858f262-f4be-49aa-96fc-b81115c5214a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Heart of Darkness",
          "start": "22:30",
          "end": "23:55",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ebcbf193-905a-47c2-81a3-65b57ebba3fa ",
          "duration": 5100,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ebcbf193-905a-47c2-81a3-65b57ebba3fa"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Salle Pierre Lamy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Bitches",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d828d57-064f-41ef-80d4-798b42313d85 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d828d57-064f-41ef-80d4-798b42313d85"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Daisy's Life",
          "start": "11:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e965a2b5-e181-4c7d-86bc-8e080bce199a Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e965a2b5-e181-4c7d-86bc-8e080bce199a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Moving \u2013 Young Creation",
          "start": "10:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7edceda3-e463-45de-8233-f2ca6a30f494 imagespassages \u2013 contemporary visual and digital arts is providing a continuous screening of video works by young ESAAA graduates (\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art de l'agglom\u00e9ration d'Annecy et des Pays-de-Savoie) and Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7edceda3-e463-45de-8233-f2ca6a30f494"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane - L'Exposition \u00e9v\u00e9nement",
          "start": "09:00",
          "end": "18:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7bc46aa2-0863-434b-a403-355a5a8de98c Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7bc46aa2-0863-434b-a403-355a5a8de98c"
        }
      ]
    }
  ],
  "2025-06-11": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Pannonia Anthology",
          "start": "09:30",
          "end": "09:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e16b86bc-dff1-4dbe-aae0-c7d9e1eb73ea Three original shorts hand picked from 50 years of Hungarian animation production.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e16b86bc-dff1-4dbe-aae0-c7d9e1eb73ea"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "\"Hidden Sounds\" Pitch",
          "start": "10:00",
          "end": "11:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/34cfb2c2-951a-4783-8fcc-ca961877cba9 The Hidden Sounds is a captivating, emotion-filled journey where music meets storytelling, taking you through time and space like never before. This 30-minute immersive film serves as the potential opening chapter of a trilogy, promising three distinct and enchanting episodes.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/34cfb2c2-951a-4783-8fcc-ca961877cba9"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "\"Adventures of H\u00e1ry J\u00e1nos\" \u2013 A Work in Progress for the Dome",
          "start": "11:15",
          "end": "11:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b432d56-60e6-4d8d-9a0f-bb4b11f933af P\u00e9ter T\u00f3th presents the work in progress adaptation of the 1983 animated classic H\u00e1ry J\u00e1nos for immersive dome projection.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6b432d56-60e6-4d8d-9a0f-bb4b11f933af"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Dream Builders",
          "start": "13:00",
          "end": "13:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44866573-ea9c-4ddf-a186-b5ddb86ab06c This dome show explores the Cenotaph for Isaac Newton, a utopian monument imagined in 1784 by \u00c9tienne-Louis Boull\u00e9e as a grandiose and gigantic tribute to the famous scientist and to the philosophy of the Enlightenment.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/44866573-ea9c-4ddf-a186-b5ddb86ab06c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Pannonia Anthology",
          "start": "14:00",
          "end": "14:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9e9fa412-1b60-49a3-843c-652567d4dfca Three original shorts hand picked from 50 years of Hungarian animation production",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9e9fa412-1b60-49a3-843c-652567d4dfca"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Pannonia Anthology",
          "start": "14:30",
          "end": "14:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ad3050fa-5fd1-4f2f-805d-61ea96241723 Three original shorts hand picked from 50 years of Hungarian animation production.",
          "duration": 900,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ad3050fa-5fd1-4f2f-805d-61ea96241723"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "\"Adventures of H\u00e1ry J\u00e1nos\" \u2013 A Work in Progress for the Dome",
          "start": "15:00",
          "end": "15:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4a25dc5f-4f92-4b89-9888-1c2b7b10fd95 P\u00e9ter T\u00f3th presents the work in progress adaptation of the 1983 animated classic H\u00e1ry J\u00e1nos for immersive dome projection.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4a25dc5f-4f92-4b89-9888-1c2b7b10fd95"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "17:15",
          "end": "17:45",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/34800929-f658-40e5-a1e5-61b4d5f9c62c One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/34800929-f658-40e5-a1e5-61b4d5f9c62c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "18:00",
          "end": "18:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/668a0562-7664-4099-a5df-220a95bd2d19 One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/668a0562-7664-4099-a5df-220a95bd2d19"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bistro Sauvage",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 41400
        },
        {
          "title": "Apparitions",
          "start": "18:30",
          "end": "23:00",
          "location": "Bistro Sauvage",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6d12279f-630e-4c00-b578-026d87d5d11d \"Apparitions\", by Pierre-Julien Fieux, is a series of coloured pencil drawings that entice you to venture into a forest under the light of the moon.",
          "duration": 16200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6d12279f-630e-4c00-b578-026d87d5d11d"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Tim Miller - Blur Studio",
          "start": "09:00",
          "end": "10:00",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/06e29a66-9d3b-4494-9999-92e234a0ece1 ",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/06e29a66-9d3b-4494-9999-92e234a0ece1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 21600
        },
        {
          "title": "Fixed",
          "start": "16:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6430972a-f2ed-4da5-b051-b1ae20788acb Meet Director Genndy Tartakovsky, and Producer Michelle Murdocca of\u00a0Fixed\u00a0at a signing session!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6430972a-f2ed-4da5-b051-b1ae20788acb"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Animal Farm",
          "start": "08:30",
          "end": "10:06",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d18a522b-4a30-44da-aa87-aff9f1197246 Attend the preview of Animal Farm, based on George Orwell\u2019s classic novella of the same name, and starring Seth Rogen, Gaten Matarazzo, Laverne Cox, Iman Vellani, Kieran Culkin, Jim Parsons, Woody Harrelson, Steve Buscemi, Glenn Close, Andy Serkis and Kathleen Turner. Animal Farm is a feature length, animated family comedy, directed by Andy Serkis, written by Nick Stoller, and produced by Aniventure and Imaginarium with CG production by Cinesite.",
          "duration": 5760,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d18a522b-4a30-44da-aa87-aff9f1197246"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1440
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "10:30",
          "end": "11:52",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/25779536-5126-428d-b54f-4d401a39e686 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/25779536-5126-428d-b54f-4d401a39e686"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Fixed",
          "start": "13:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fe908e7-d988-43e0-aff9-c8af4e7bbc68 Check out a sneak peak of Genndy Tartakovsky's latest film.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4fe908e7-d988-43e0-aff9-c8af4e7bbc68"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "15:30",
          "end": "16:50",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f854bb8-9591-48d4-83b4-da64e5ff16ca ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f854bb8-9591-48d4-83b4-da64e5ff16ca"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4200
        },
        {
          "title": "Next on Netflix Animation: From \"Stranger Things\" to \"In Your Dreams\"",
          "start": "18:00",
          "end": "19:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a51d115-f7d6-4ea6-aa83-38af9b40a582 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a51d115-f7d6-4ea6-aa83-38af9b40a582"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "20:30",
          "end": "21:47",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/92f592c5-9896-469c-abcb-a47bccb2182a ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/92f592c5-9896-469c-abcb-a47bccb2182a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "WTF2025",
          "start": "23:00",
          "end": "00:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6702b4e5-7d0f-493f-b780-abd97023158e In partnership with Titmouse.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6702b4e5-7d0f-493f-b780-abd97023158e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c4d5e728-cf5b-44c9-97af-f0b0a2646071 This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c4d5e728-cf5b-44c9-97af-f0b0a2646071"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/93ea35f2-d1a1-475d-8002-909a1086f1ea Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/93ea35f2-d1a1-475d-8002-909a1086f1ea"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop (Special teens 12-18 years old)",
          "start": "14:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75463751-5164-44f4-8d54-3e7c67359ef0 The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75463751-5164-44f4-8d54-3e7c67359ef0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Animation Film Magazine \"Blink Blank\" has Carte Blanche!",
          "start": "18:30",
          "end": "20:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a7c061e9-3fb2-4839-b4a4-88de809931e0 Join the open chat with filmmakers presenting a film in competition at the 2025 Annecy International Animation Film Festival and discover their highlights in Blink Blank\u2013 the first-ever French-language animation magazine to specialise in the art of animation.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a7c061e9-3fb2-4839-b4a4-88de809931e0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films - Off Limits",
          "start": "09:00",
          "end": "10:17",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68ee1359-0676-40dd-ac82-50e5cd4bacd6 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68ee1359-0676-40dd-ac82-50e5cd4bacd6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5280
        },
        {
          "title": "Smiling Friends 3",
          "start": "11:45",
          "end": "13:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a524636-eb73-4b0a-8687-1d13236d1a3d Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.A Making of by Adult Swim.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a524636-eb73-4b0a-8687-1d13236d1a3d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "DreamWorks' \"The Bad Guys 2\"",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab7751d9-5062-40a5-8bb9-975507e9f366 Check out a first look of the explosive new instalment in the DreamWorks Animation The\u00a0Bad Guys franchise.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ab7751d9-5062-40a5-8bb9-975507e9f366"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Victor Haegelin",
          "start": "17:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/969457ad-4c14-4229-96c1-28f1f3a8979e Self-taught animator and DIY enthusiast, discover the life and work of Victor Haegelin, French musicians' favourite animator.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/969457ad-4c14-4229-96c1-28f1f3a8979e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 3",
          "start": "19:30",
          "end": "20:47",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1373c91f-af54-4f45-8552-a663ca010157 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1373c91f-af54-4f45-8552-a663ca010157"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Commissionned films in competition",
          "start": "22:00",
          "end": "23:21",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a38c2970-d602-4e4a-a201-28a112ec930f ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a38c2970-d602-4e4a-a201-28a112ec930f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "VR Works in Competition",
          "start": "10:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5e96384b-1d31-480d-943c-8033d254bbe1 ",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5e96384b-1d31-480d-943c-8033d254bbe1"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2ca7f08-c0c1-425d-b30b-421744b50ffe The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b2ca7f08-c0c1-425d-b30b-421744b50ffe"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a6e05a0d-6f29-4535-b510-d877ebb03129 Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a6e05a0d-6f29-4535-b510-d877ebb03129"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Spiked",
          "start": "14:00",
          "end": "15:26",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47f16b2f-c83c-47a1-b3fe-ebec7936a687 ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47f16b2f-c83c-47a1-b3fe-ebec7936a687"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8d6e5f01-5b76-4693-986b-d4dc350b3348 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8d6e5f01-5b76-4693-986b-d4dc350b3348"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "18:30",
          "end": "19:50",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18b660e0-b3d9-4d26-826e-8b6a4d3d8912 ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/18b660e0-b3d9-4d26-826e-8b6a4d3d8912"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "20:45",
          "end": "21:57",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75b26a29-db86-46c7-91a3-370e631d569b ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/75b26a29-db86-46c7-91a3-370e631d569b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cultura",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Cin\u00e9Mo \u2013 Best of Annecy 2024",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Cultura",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b94593b5-eeb5-4c62-ae10-bebefb9f4adc Cin\u00e9Mo, the Art Explora Foundation's 72-seat touring cinema truck, will be travelling around Haute-Savoie and Savoie as part of a partnership with the Annecy International Animation Film Festival, to screen the \"Best of Annecy 2024\" programmes.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b94593b5-eeb5-4c62-ae10-bebefb9f4adc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Roland Topor",
          "start": "14:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Espace d'art contemporain L'Abbaye",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/86eb3a3a-75df-48d3-8c59-61dc1a75dcc2 Come and discover the works of Roland Topor (1938-1997), a multifaceted artist, renowned for his talents as a painter, writer, illustrator, and filmmaker.",
          "duration": 18000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/86eb3a3a-75df-48d3-8c59-61dc1a75dcc2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/263e1d93-db8a-4313-aa11-ea6a577da087 At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/263e1d93-db8a-4313-aa11-ea6a577da087"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"Creating a Tactile Poster\" Workshop",
          "start": "09:00",
          "end": "12:00",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/526dd8d0-0032-47e4-9d22-1b3d32bd071a Since 2022, Difference Animates the Festival has been a day for raising awareness on inclusion through animation film. This year\u2019s focus will be on visual disability by way of a multi-sensory, sound and tactile approach.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/526dd8d0-0032-47e4-9d22-1b3d32bd071a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 16200
        },
        {
          "title": "\"Eyes Closed\" Workshop",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1334b0f0-f2a6-4e84-8858-fb19969f0715 Since 2022, Difference Animates the Festival has been a day for raising awareness on inclusion through animation film. This year\u2019s focus will be on visual disability by way of a multi-sensory, sound and tactile approach.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1334b0f0-f2a6-4e84-8858-fb19969f0715"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Difference Animates: \"Flow\" with Audio Description",
          "start": "14:00",
          "end": "15:45",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1029da3-50a9-43cb-a77f-8292df40f6ba Since 2022, the \"Difference Animates the Festival\" day raises public awareness about inclusion through animation film. In 2025, visual impairment is at the heart of the event and will be explored through multi-sensory, audio and tactile activities. For this occasion, (re)discover the film Flow by Gints Zilbalodis (2024) in its\u00a0audio descriptive\u00a0version.",
          "duration": 6300,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1029da3-50a9-43cb-a77f-8292df40f6ba"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "16:30",
          "end": "17:52",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0d179987-b6fc-440c-8ab5-e52e32558621 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0d179987-b6fc-440c-8ab5-e52e32558621"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2280
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "18:30",
          "end": "19:46",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a4a0d3b-6369-42e3-9770-c37b6d03d13f ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6a4a0d3b-6369-42e3-9770-c37b6d03d13f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3540
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "20:45",
          "end": "22:15",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/141d19ed-0e09-459c-aafa-3a951a0e4656 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/141d19ed-0e09-459c-aafa-3a951a0e4656"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod/Salle de convivialit\u00e9",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 23400
        },
        {
          "title": "Difference Animates the Festival",
          "start": "13:30",
          "end": "20:00",
          "location": "L'Auditorium Seynod/Salle de convivialit\u00e9",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3d59b7a9-f538-4065-876c-f43dd69ecbf7 Since 2022, the \"Difference Animates the Festival\" day has been raising public awareness about inclusion through animation film. In 2025, visual impairment is at the heart of the event and will be explored through multi-sensory, audio and tactile activities. This day is organised by the City of Annecy, CITIA, the Valentin Ha\u00fcy Association, the University of Geneva, the Service SAAAS PEP 74, and the Poly\u00e8dre.",
          "duration": 23400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3d59b7a9-f538-4065-876c-f43dd69ecbf7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Maison",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Shorts & Breakfast",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "La Maison",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19a9d737-6b94-4788-b52a-ea8a40207552 Fancy a coffee, croissant and meeting some directors?",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19a9d737-6b94-4788-b52a-ea8a40207552"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 27000
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "14:30",
          "end": "15:40",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c7db89d-cc69-4cc4-9431-9008df79c9e8 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c7db89d-cc69-4cc4-9431-9008df79c9e8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "16:30",
          "end": "18:00",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3b61e68e-b58e-4117-bbde-7d84ef2fc4c8 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3b61e68e-b58e-4117-bbde-7d84ef2fc4c8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4b1ab6d-8b2f-4d54-bf93-1157e00675e1 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4b1ab6d-8b2f-4d54-bf93-1157e00675e1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "20:45",
          "end": "22:43",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/603c5d3a-d6e8-4f26-9bcc-0f5fbdb5d6f0 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/603c5d3a-d6e8-4f26-9bcc-0f5fbdb5d6f0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "\"In Your Dreams\" Giant Inflatable Character",
          "start": "09:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fbab2c3-6a0d-4d17-a530-2163f554c7eb He\u2019s a legend both in the flesh and as a toy! Come and meet Baloney Tony, the larger-than-life star of the upcoming Netflix film In Your Dreams, to be released this autumn.",
          "duration": 36000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fbab2c3-6a0d-4d17-a530-2163f554c7eb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 11700
        },
        {
          "title": "Flow",
          "start": "22:15",
          "end": "23:38",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9bcc8a0a-717e-4330-a23d-f3978dfee51f Climb aboard with this little black cat and his other companions on a journey full of trials and tribulations!",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9bcc8a0a-717e-4330-a23d-f3978dfee51f"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 36000
        },
        {
          "title": "Cocktail Party @ F.12/Korea Pavilion (Exhibition Area)",
          "start": "17:00",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5b52571c-a3c6-4664-a4d6-328c0c8b7223 We invite you to a cocktail party with Korean animation studios!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5b52571c-a3c6-4664-a4d6-328c0c8b7223"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Matchmaking: IP Owners x French Animation & Video Game Studios",
          "start": "09:00",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dcae917-a3d6-46b3-bec0-f2b38b3262ba ",
          "duration": 12600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1dcae917-a3d6-46b3-bec0-f2b38b3262ba"
        },
        {
          "title": "Multiplayer Cocktail \u2013 Animation Meets Games",
          "start": "12:30",
          "end": "13:30",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c8c7ef03-1b6e-48c2-b597-d665798162cd Boost your connections at breakfast: creators, producers, and decision-makers, same game, same table",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c8c7ef03-1b6e-48c2-b597-d665798162cd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 12600
        },
        {
          "title": "PopcornFX Meetup",
          "start": "17:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Mifa/Chapiteau des exposants/\u00e9tage 1/Espace XR & Games",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d3335dad-1d3c-4183-a3be-43db68190d56 Come hang out with the PopcornFX team in a private space at the Mifa for a chill Happy Hour.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d3335dad-1d3c-4183-a3be-43db68190d56"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "\"Once there is\": Not Your Usual Fairy Tales",
          "start": "09:15",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6ad1bafb-6222-4818-bf65-b18c338a39e8 Making of of an anthology series directed by Patrick Volve, inspired by Camille de Cussac's books.\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6ad1bafb-6222-4818-bf65-b18c338a39e8"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Investing in the Future: Canadian Animation at the Forefront",
          "start": "10:45",
          "end": "11:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db4e7017-3a9b-4f18-9b98-841635fd9735 This panel will bring together some of the Canadian animation industry's most influential leaders, offering an invaluable overview of public funding and its essential role in the production and distribution of animation. Participants will shed light on how support from public institutions sparks innovation and nourishes a vibrant and creative animation scene.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db4e7017-3a9b-4f18-9b98-841635fd9735"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Bringing Emotions to Life: The VFX Behind \"Inside Out 2\" Using Foundry Tools",
          "start": "12:15",
          "end": "12:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a065189c-5ce4-4757-8a23-acb7dbccf51c This talk will go behind the scenes of Inside Out 2, focusing on shading, effects, lighting, and compositing.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a065189c-5ce4-4757-8a23-acb7dbccf51c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Crafting Characters and Cinematic FX: Houdini in Action",
          "start": "13:45",
          "end": "14:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/02463955-6c15-4c1d-874b-e2304bc3d4fa Dive into the creative and technical power of SideFX Houdini in this two-part presentation exploring both character creation and cinematic FX simulations.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/02463955-6c15-4c1d-874b-e2304bc3d4fa"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Houdini Character Animation: Bringing \"Motu Manu\" to Life and Exclusive Sneak Peek of Houdini 21",
          "start": "15:15",
          "end": "16:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9cb8cb3f-62d8-438f-9f58-781653945738 Motu Manu brought to life with Houdini.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9cb8cb3f-62d8-438f-9f58-781653945738"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Introducing Tangerine & Yuzu: A New Era in 3D Animation and Production Management",
          "start": "16:45",
          "end": "17:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e99ea1bb-4c30-4c0a-9cd1-7ae20c838706 Discover Tangerine & Yuzu\u2014the proprietary tools behind some of Europe\u2019s top 3D series, now available globally.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e99ea1bb-4c30-4c0a-9cd1-7ae20c838706"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Immersive Experience Mifa Pitches",
          "start": "17:45",
          "end": "19:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Rotonde de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bee9d729-c893-4f7e-bf4e-bdbe560a758a At the Mifa Pitches, come and discover the best animation film projects in the Immersive Experiences category, which are all brand-new and in development.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bee9d729-c893-4f7e-bf4e-bdbe560a758a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Keys to Innovative Distribution",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fd83e447-4457-4d01-ac62-f55671312529 Beyond Traditional Pipelines.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fd83e447-4457-4d01-ac62-f55671312529"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "The Current State of the French Animation Market",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2afa44ff-54fc-49d9-8a17-375febf9d1ad As every year, AnimFrance will present the key statistics (production, jobs, exports, etc.) for the animation market and its major trends, as well as the main issues facing French production after two years of an unprecedented crisis in terms of its duration and scale.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2afa44ff-54fc-49d9-8a17-375febf9d1ad"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "AI for Animation?",
          "start": "13:30",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e5a9e84-f21b-472f-b690-476bce60660f AI continues to spark debate \u2014 and the latest industry news only fuels the fire. After last year's conversations with directors, this session turns the spotlight on studios: how are they adapting?",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4e5a9e84-f21b-472f-b690-476bce60660f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Women in the Animation Industry: A Decade of Change, A Future to Shape",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0f7edf0-8cc1-456d-8c73-ad3ce773982a Celebrating 10 years of Annecy's ongoing commitment to women in our industry \u2013 reflecting on a decade of progress while looking forward to the challenges and opportunities ahead.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0f7edf0-8cc1-456d-8c73-ad3ce773982a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "CNC Conference \u2013 Animation Market Trends",
          "start": "16:30",
          "end": "17:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c532bc59-e1ee-4d12-aa4d-8c6c925cabda The CNC presents a report on the French animation market, both audiovisual and cinematographic.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c532bc59-e1ee-4d12-aa4d-8c6c925cabda"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "France T\u00e9l\u00e9visions Press Conference: French Animation's Leading Investor",
          "start": "18:30",
          "end": "19:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b5cf5b6-753f-460c-839d-be8c0926fbf3 Discover France T\u00e9l\u00e9visions' editorial line.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4b5cf5b6-753f-460c-839d-be8c0926fbf3"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "France TV Distribution Kids and Animation Showcase",
          "start": "09:15",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7da70c05-3313-4194-bfe5-ff8c72523a5d Join us for an exciting session showcasing our new animated and live-action series.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7da70c05-3313-4194-bfe5-ff8c72523a5d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "YLE Children and Kids",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/95e1880d-688f-4b71-b16a-2312ea3e10d4 What is your editorial strategy?Finnish-speaking YLE TV2 is the biggest broadcaster of kid\u2019s programs when measured by ratings and audience satisfaction in Finland. YLE\u2019s FVOD service Areena gets about 6,2 M starts on kids programming per week (population of Finland is 5,4 M). Pikku Kakkonen magazine show is one of the biggest brands at YLE. Its main focus is the 3-6-year-old kids. For the 7-12-year-old kids YLE has an interactive brand called Galaxi. Its universe can be found on www.yle.fi/galaxi. BUU-Klubben is aired by the Swedish-speaking channel YLE Fem. Its main focus is the 4-7-year-olds.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/95e1880d-688f-4b71-b16a-2312ea3e10d4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Documentaries with \"The New York Times Op-Docs\"",
          "start": "11:45",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7c752d8-3776-435e-8e97-9f5b6caf9436 What is your editorial strategy?Op-Docs is the New York Times\u00a0opinion section\u2019s award-winning series of short documentaries from both renowned and emerging filmmakers. The Op-Docs team curates independently produced films from around the world and collaborates with the filmmakers to bring their stories to millions of viewers via The Times\u2019s digital platforms.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b7c752d8-3776-435e-8e97-9f5b6caf9436"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Exploring the Potential of Hong Kong's Animation",
          "start": "14:00",
          "end": "15:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a0bb6354-95a1-4d93-85f8-0cf753e603e3 Embark on a journey of innovation with \"Future Animation \u2013 2nd AI-Assisted Animation Production Support Scheme\" organized by the Hong Kong Digital Entertainment Association Limited and sponsored by Cultural and Creative Industries Development Agency of the Hong Kong Special Administration Region.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a0bb6354-95a1-4d93-85f8-0cf753e603e3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "SPI Press Conference",
          "start": "15:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/429a26d4-5984-40d4-a0a7-dcfec7d6a9ab The SPI highlights the independent producers' views on current events in the animation industry.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/429a26d4-5984-40d4-a0a7-dcfec7d6a9ab"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Path\u00e9 Touch Africa",
          "start": "17:30",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Berlioz",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ca762a21-a181-4a31-bf0f-12d28e52851e ",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ca762a21-a181-4a31-bf0f-12d28e52851e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "New Zealand: Animating the Future",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61d0e1c8-99e9-4a7f-8041-b3a3ee67eb01 Be inspired to work with New Zealand and New Zealanders. Hosted by the New Zealand Film Commission and Screen Wellington, this panel will highlight the country's globally renowned creative capabilities and cutting-edge technology.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61d0e1c8-99e9-4a7f-8041-b3a3ee67eb01"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Building Global Kids Brands: Diversifying Business Models and Co-Producing for Success",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bd0e8bfc-8fe1-408f-8936-7c54fa503314 In today\u2019s fast-paced and financially constrained media landscape, kids\u2019 content producers must develop increasingly complex business and funding models to bring their projects to global audiences. From co-productions to brand extensions, how are producers, IP owners and broadcasters adapting to this evolving ecosystem?",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bd0e8bfc-8fe1-408f-8936-7c54fa503314"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "Disney Branded Television \u2013 International Animation",
          "start": "14:15",
          "end": "14:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/099f9967-e796-4a19-969c-11e356b17ad6 What is your editorial strategy?Disney Branded Television acquires, co-produces and commissions original series for kids and family audiences across global TV channels and Disney+. Rooted in The Walt Disney Company\u2019s century-long tradition of entertaining, inspiring and trusted storytelling, we deliver magic, adventure, thrills, optimism, and heart.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/099f9967-e796-4a19-969c-11e356b17ad6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Orillas Nuevas ~ Nouveaux Rivages: Animation Projects from Argentina",
          "start": "15:15",
          "end": "16:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4a47fa32-fb24-4b39-8c29-e9cf33313083 Meet the rising Argentinian talents @ Mifa!\u00a0",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4a47fa32-fb24-4b39-8c29-e9cf33313083"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "An Animated Journey with Six Women Directors from the Andean Countries",
          "start": "16:45",
          "end": "18:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 3/Verdi",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58da4f0a-8eb1-4f93-8811-db05cf7b94a0 Animation in the Andean countries (Bolivia, Columbie, Ecuador, Peru and Venezuela) is in creative overdrive alongside France!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/58da4f0a-8eb1-4f93-8811-db05cf7b94a0"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "K-Animation Global Showcase in Annecy",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e1f53def-f567-456f-81b1-61e42874fad9 We proudly present five new animation projects from Korea, each seeking collaboration opportunities such as investment and co-production.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e1f53def-f567-456f-81b1-61e42874fad9"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Hidden Gems: Global Stories from Nigeria",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9b0cdb4e-ec3a-43b6-ba69-001539e6ec07 In collaboration with the French Embassy, Annecy Festival and the Mifa spotlight, and supported by Animation Nigeria, five standout Nigerian animation projects celebrate the cultural richness, vibrant themes, bold storytelling, and the rising global impact of Nigerian animation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9b0cdb4e-ec3a-43b6-ba69-001539e6ec07"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "CEE Animation Pitches",
          "start": "13:45",
          "end": "15:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12c39f28-2dbe-4f5b-8821-e078a73b9696 Get an exclusive look at 7 cutting-edge animation projects from Central and Eastern Europe!",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12c39f28-2dbe-4f5b-8821-e078a73b9696"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Namaste Mifa: India's Partner Pitch",
          "start": "15:30",
          "end": "16:45",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3b7aa1bf-93c0-4ebd-b3c0-e166a849054f Join us as eight incredible creators bring to life six fresh, unforgettable stories that reflect the energy and diversity of modern India.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3b7aa1bf-93c0-4ebd-b3c0-e166a849054f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Ibermedia Next 1.0: New Perspectives in Ibero-American Animated Shorts and Features",
          "start": "17:15",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Haendel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/393d7cac-3c73-4ca1-a779-58de1e05126b A presentation of the final results of the projects selected in the first edition of Ibermedia Next (2023), the initiative supporting technological innovation in animation, driven by the Ibermedia Program and ICAA.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/393d7cac-3c73-4ca1-a779-58de1e05126b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Meet the\u2026 Producers \u2013 Gap Financing",
          "start": "09:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19795c86-69d7-42f4-aa58-54979a5b2c43 At the Mifa 2025, take advantage of exclusive meetings between producers in all categories and financial partners.",
          "duration": 11700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19795c86-69d7-42f4-aa58-54979a5b2c43"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Meet the... Buyers",
          "start": "14:00",
          "end": "16:50",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 5/Ravel",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bfa9b87f-09eb-40f9-8d23-fce26641365e During the Mifa 2025, take advantage of exclusive meetings between producers from all categories and buyers.",
          "duration": 10200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bfa9b87f-09eb-40f9-8d23-fce26641365e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "A Glimpse Behind the Scenes of Victor Haegelin's Work",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c963b20-f8b4-4d5e-bacd-82bbeec2d45c A fascinating encounter between a personal journey and the creative process of a stop-motion video clip.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c963b20-f8b4-4d5e-bacd-82bbeec2d45c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Sketch to Final Frame: Real-Time Animation for Cinematic Storytelling in Unreal Engine 5.6",
          "start": "11:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fcbf5b54-87d5-4ccd-99de-ff385a108654 Get an inside look at how we used Unreal Engine 5.6 to bring our latest teaser trailer to life \u2013 faster and with more creative control. We'll walk through our real-time workflow from StoryViz and Animation to final pixels, all done directly in-engine.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fcbf5b54-87d5-4ccd-99de-ff385a108654"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Animation 4.0. Rewind and Fast Forward",
          "start": "13:15",
          "end": "14:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5478ffc8-4680-434c-a5a1-4f2969fe80ac Attend to the \"Animation 4.0. Rewind and Fast Forward\" Talent Panel.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5478ffc8-4680-434c-a5a1-4f2969fe80ac"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "The Frail Art of Pitching",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5eed8a04-0e83-436a-ad97-4853c770e82c Scriptwriter, Script Editor and Expert for the Mifa Pitch Competition Laurent Auclair explores the \u201cDOs and DON'Ts\u201d of pitching a project in a competitive industry.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5eed8a04-0e83-436a-ad97-4853c770e82c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "How Can AI-Powered Real-Time Technologies & Game Cinematics Unlock New Opportunities Across Animation & Gaming",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/906c9a1e-9208-4989-99c9-2261d940f6d2 As video games continue to shape cultural trends and captivate new generations, production studios are adapting to engage with this transformative medium and cinematics' potential for worldbuilding and storytelling.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/906c9a1e-9208-4989-99c9-2261d940f6d2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Power UP x Annecy Festival",
          "start": "18:00",
          "end": "20:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fdb83e4-26c4-45d8-8d34-e5999bf0f48c Power Up is an event for sharing and transmitting the latest info on new technology dedicated to images in general.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fdb83e4-26c4-45d8-8d34-e5999bf0f48c"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Mifa Recruitment Sessions 3",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee7577ca-8dec-47c8-b122-18f6670a5215 Tune in on 6th May to discover the offers and applications are open until 30th May!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee7577ca-8dec-47c8-b122-18f6670a5215"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Mifa Recruitment Sessions 4",
          "start": "13:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6183022-3fb5-4291-b78f-7fc2352154c7 Tune in on 6th May to discover the offers and applications are open until 30th May!",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6183022-3fb5-4291-b78f-7fc2352154c7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "GEECT Thematic Meeting \u2013 Animation Schools Networking",
          "start": "09:30",
          "end": "12:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04c59cd0-3954-49e8-8e9f-81512bd8c949 GEECT's (European Grouping of Film and Television Schools) thematic meeting aims to gather together the animation education community. Taking advantage of this year's Festival's tribute to Hungarian animation, the networking meeting is organised by Moholy-Nagy University of Art and Design, Budapest (MOME) and will explore the challenges of integrating AI into education while maintaining creativity and artistic integrity in talent management.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/04c59cd0-3954-49e8-8e9f-81512bd8c949"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Rubika 2D Job Dating",
          "start": "14:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7499404b-ff17-4076-8430-84936d98dcab To celebrate the graduation of its first 2D class, Rubika is organising a job dating event with its 5th year students.",
          "duration": 10800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7499404b-ff17-4076-8430-84936d98dcab"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Between the Frames: A Filmmaker's Journey",
          "start": "09:30",
          "end": "10:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a34cbcd3-1f6b-4aa7-83da-d98533f52358 Join Walt Disney Animation Studios' Malcon Pierce as he shares his career as an animator and artistic director, the creative inspirations that shaped his work, and the intersection of his personal and professional journey \u2014 culminating in the debut of his new short film, Versa.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a34cbcd3-1f6b-4aa7-83da-d98533f52358"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "Behind the Scenes at Illumination: Meet and Chat with Our Talents!",
          "start": "11:15",
          "end": "12:15",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2460d4f-4089-48a3-b5ba-7f54f96ff648 Join us for an exclusive event with the Illumination crew!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2460d4f-4089-48a3-b5ba-7f54f96ff648"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "LAIKA Careers: Character Design, 2D Animation, and Beyond",
          "start": "13:00",
          "end": "14:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bd1f603e-acfe-444a-a7e9-76597599ea44 Learn from LAIKA's development team about the inner workings of our character design and 2D process, and the multitude of career opportunities throughout our pipeline.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bd1f603e-acfe-444a-a7e9-76597599ea44"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Inside LAIKA with Chris Butler: Masterclass with the Director and Screenwriter of \"ParaNorman\" & \"Missing Link\"",
          "start": "14:30",
          "end": "15:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7d499996-c566-427e-b1e3-052cb6c32a14 Join Academy Award\u00ae-nominated Director Chris Butler for an exclusive Masterclass exploring LAIKA\u2019s visionary storytelling.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7d499996-c566-427e-b1e3-052cb6c32a14"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Prestige vs Paycheck: Educating Animation's Next Generation",
          "start": "16:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4dc068fd-8ea3-4bb4-a2a2-e094c565436e Graduating animators face a key question: follow artistic ambition or seek financial stability?",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4dc068fd-8ea3-4bb4-a2a2-e094c565436e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Live Demo by David Silverman",
          "start": "17:30",
          "end": "18:30",
          "location": "Mifa/Le Campus Mifa/Salle 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c336a71e-eb63-4b89-8bf9-e35029b16e0e The Simpsons are being drawn live at Annecy!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c336a71e-eb63-4b89-8bf9-e35029b16e0e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 32400
        },
        {
          "title": "Animation Garden Party",
          "start": "16:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Garden Party",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8f14c913-7af6-46d2-a4ac-0e31bb1ec65a Polish Animation, CEE Animation, Animated Baltics and Animation Festival Network invite you to the Animation Garden Party \u2013 the must-attend networking cocktail reception at the Mifa!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8f14c913-7af6-46d2-a4ac-0e31bb1ec65a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Feature Film Mifa Pitches 1",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9bfa7c7b-00d3-4fb0-86db-6a03b53c07a3 Discover the best animation film projects in the Feature Films category, all new and in development, at the Mifa Pitches.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9bfa7c7b-00d3-4fb0-86db-6a03b53c07a3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Feature Film Mifa Pitches 2",
          "start": "10:45",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a20f7f10-a43b-46df-b598-ae927721e2fa Discover the best animation film projects in the Feature Films category, all new and in development, at the Mifa Pitches.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a20f7f10-a43b-46df-b598-ae927721e2fa"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Passion Pictures + Silver Creek Falls + Apple TV+ | First Look at the Series \"Not a Box\"",
          "start": "13:30",
          "end": "14:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3aa0a4ed-560f-4178-aeb4-88eaf7b2511b Passion Pictures and Silver Creek Falls go behind the scenes of Not a Box, the forthcoming preschool series for Apple TV+.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3aa0a4ed-560f-4178-aeb4-88eaf7b2511b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Studio Spotlight: Warner Bros. Animation, Cartoon Network Studios, and Hanna-Barbera Studios Europe",
          "start": "15:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47d4fe7f-9a56-46c1-a350-7ff59a2ab5ad Discover the latest from these storied studios and their creative ambition to be the broadest purveyor of animation in the world, making great animation that delights every audience group on every platform.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/47d4fe7f-9a56-46c1-a350-7ff59a2ab5ad"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Rainbow Animation Unveiled: \"Winx Club\", \"Mermaid Magic\" and Beyond",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d66a0e55-3aff-4245-bb48-003b418fcfbb Step behind the scenes for an exclusive look at two of Rainbow\u2019s most iconic animated series: Winx Club \u2013 a global sensation for over 20 years \u2013 and Mermaid Magic, which dominated Netflix as the #1 kids\u2019 TV series worldwide for 18 consecutive days.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d66a0e55-3aff-4245-bb48-003b418fcfbb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Predator Unleashed: Blending Worlds of Live Action & Animation",
          "start": "18:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Mifa/Parc de l'Imp\u00e9rial Palace/Salle de la Voli\u00e8re",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/00f873f8-f4d3-4ace-b10b-d7e89a6c90e2 Go behind the scenes of 20th Century\u2019s animated film, Predator: Killer of Killers with Epic Games\u2019 Miles Perkins as he leads a dynamic conversation with Co-Director and CCO of The Third Floor, Josh Wassung and Head of the Animation Department Dustin Warnock.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/00f873f8-f4d3-4ace-b10b-d7e89a6c90e2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Plateforme du lac/Espace D\u00e9tente",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 45000
        },
        {
          "title": "Mifa's 40th Anniversary Cocktail Party",
          "start": "19:30",
          "end": "21:15",
          "location": "Mifa/Plateforme du lac/Espace D\u00e9tente",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4732e254-9492-4188-a26b-156e90e34ea7 In partnership with Crunchyroll",
          "duration": 6300,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4732e254-9492-4188-a26b-156e90e34ea7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Annecy Festival Pop-Up",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee198369-7de7-4b8f-af26-5f4670a1f2a9 The Annecy International Animation Film Festival is delighted once again to be joining forces with Cultura \u00c9pagny to run workshops on how to make animation film sets and pre-film objects. The workshops are open to everyone.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ee198369-7de7-4b8f-af26-5f4670a1f2a9"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 12600
        },
        {
          "title": "\"Back to the 80\u2019s: Animate Your Arcade Game!\" Workshop",
          "start": "10:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/478bd53a-b674-4ed0-ba64-3f62ecca5d85 Vintage pinball and video games: bring these timeless objects back to life and animate your game frame by frame!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/478bd53a-b674-4ed0-ba64-3f62ecca5d85"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "\"Discover the Pinscreen\" Workshop",
          "start": "14:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/52ebb2c9-de0b-417a-b2e0-5eceff63af3e Make a collaborative animation film using the extremely rare technique known as the pin screen. Created in 1933 by Alexandre Alexe\u00efeff and Claire Parker, this screen is made up of 100,000 sliding pins that can be used to create animated films using light and shadow effects.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/52ebb2c9-de0b-417a-b2e0-5eceff63af3e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Samuel's Diary",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/703f7230-0582-4e1a-b484-02d12460d21b Following the phenomenal success of Samuel, the animation series by \u00c9milie Tronche broadcast on ARTE, this exhibition invites visitors to discover the graphic novel by journeying through the pages of a boy's childhood diary.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/703f7230-0582-4e1a-b484-02d12460d21b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "09:00",
          "end": "10:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bb353b9-f65a-4eb9-8b57-7f382c2a65cb ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bb353b9-f65a-4eb9-8b57-7f382c2a65cb"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "11:30",
          "end": "12:45",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6e33913b-2b68-4329-9e5c-4d610462dd5e ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6e33913b-2b68-4329-9e5c-4d610462dd5e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "14:00",
          "end": "15:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df6f23b0-412b-4673-a066-fad3959472f3 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/df6f23b0-412b-4673-a066-fad3959472f3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "The Songbirds' Secret",
          "start": "17:00",
          "end": "18:16",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bc6cee9-7ce1-44f8-9f91-90a2cb51e939 A sneak peek screening of Folimage studio's latest production. ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3bc6cee9-7ce1-44f8-9f91-90a2cb51e939"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2640
        },
        {
          "title": "ParaNorman 3D",
          "start": "19:00",
          "end": "20:27",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/046fd7a6-7db6-46d1-8399-cc0569975535 ",
          "duration": 5220,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/046fd7a6-7db6-46d1-8399-cc0569975535"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3780
        },
        {
          "title": "Another World",
          "start": "21:30",
          "end": "23:20",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12248012-85c3-4089-8752-9cc34db4ab84 ",
          "duration": 6600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/12248012-85c3-4089-8752-9cc34db4ab84"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Short Films - Young Audiences",
          "start": "09:30",
          "end": "10:48",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/385893d8-884b-4b05-ba43-f10dbe0a0e2a ",
          "duration": 4680,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/385893d8-884b-4b05-ba43-f10dbe0a0e2a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4320
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "12:00",
          "end": "13:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1205e910-238f-4ad1-a1b5-544365720514 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1205e910-238f-4ad1-a1b5-544365720514"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 5: Space Cadet",
          "start": "14:30",
          "end": "15:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6d874e1-b318-4404-a807-871ca0c2ea62 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d6d874e1-b318-4404-a807-871ca0c2ea62"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Contrechamp 6: The Great History of Western Philosophy",
          "start": "17:00",
          "end": "18:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89152177-ecbc-4788-a876-86cb2b31eacc ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/89152177-ecbc-4788-a876-86cb2b31eacc"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Contrechamp 7: Lesbian Space Princess",
          "start": "19:30",
          "end": "20:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19b1c386-1eed-4f53-9812-06f2195cdb84 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/19b1c386-1eed-4f53-9812-06f2195cdb84"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "22:00",
          "end": "23:30",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7173fca7-13b4-43bb-85e1-579a23a683a2 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7173fca7-13b4-43bb-85e1-579a23a683a2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Contrechamp 4: Olivia & the Clouds",
          "start": "09:00",
          "end": "10:22",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ccc113c-dcff-4dfe-a1cb-ec73c911ea99 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ccc113c-dcff-4dfe-a1cb-ec73c911ea99"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Little Caribou",
          "start": "11:30",
          "end": "12:45",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a456b7ee-9fcf-413e-93e3-fc86772c996e ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a456b7ee-9fcf-413e-93e3-fc86772c996e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Maya 2",
          "start": "14:00",
          "end": "15:03",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6ab055a-aad2-4d10-a4f2-3d0f5dc21d2d A sneak peek screening of Michel Gondry's latest animation film.",
          "duration": 3780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6ab055a-aad2-4d10-a4f2-3d0f5dc21d2d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5220
        },
        {
          "title": "The Girl Who Stole Time",
          "start": "16:30",
          "end": "18:16",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2f11705c-a4b5-4d29-a09a-517e1b489952 ",
          "duration": 6360,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2f11705c-a4b5-4d29-a09a-517e1b489952"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2640
        },
        {
          "title": "Contrechamp 3: The Square",
          "start": "19:00",
          "end": "20:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f0b8d7fa-e253-4d72-a5bf-158856ddb000 ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f0b8d7fa-e253-4d72-a5bf-158856ddb000"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Angel's Egg",
          "start": "21:30",
          "end": "22:41",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14ed9b86-a2b4-4f64-b3f7-4aedccc073e2 ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/14ed9b86-a2b4-4f64-b3f7-4aedccc073e2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "TV Films 3",
          "start": "10:00",
          "end": "11:27",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/879e2616-1189-4106-899e-0b3e82b04444 ",
          "duration": 5220,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/879e2616-1189-4106-899e-0b3e82b04444"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3780
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 2",
          "start": "12:30",
          "end": "13:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c8a26ff-7800-4ee4-8fdf-3071c31d6694 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c8a26ff-7800-4ee4-8fdf-3071c31d6694"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 2",
          "start": "15:00",
          "end": "16:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bcbb43dd-8eaa-446e-96be-c8b50362f301 ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bcbb43dd-8eaa-446e-96be-c8b50362f301"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Commissionned films in competition",
          "start": "17:30",
          "end": "18:51",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f91cbafb-11d4-4a03-9cf5-246e6edd22d3 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f91cbafb-11d4-4a03-9cf5-246e6edd22d3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "TV Films 1",
          "start": "20:00",
          "end": "21:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/37ecf720-1175-4ab8-8ae5-935aca84fc33 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/37ecf720-1175-4ab8-8ae5-935aca84fc33"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 5",
          "start": "22:30",
          "end": "23:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/670eee63-147a-459a-bd38-a36c437391e2 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/670eee63-147a-459a-bd38-a36c437391e2"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "MOME Animation",
          "start": "09:30",
          "end": "10:56",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0b04611d-887e-419a-ac35-70880fb0f98c ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0b04611d-887e-419a-ac35-70880fb0f98c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "12:00",
          "end": "13:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68f856d8-5202-4a58-a890-5014c9dd2f53 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68f856d8-5202-4a58-a890-5014c9dd2f53"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "R\u00e9ka Bucsi",
          "start": "14:30",
          "end": "15:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6b8cdae-0ed7-4ff4-8dd3-38358b280c3b ",
          "duration": 3360,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6b8cdae-0ed7-4ff4-8dd3-38358b280c3b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5640
        },
        {
          "title": "Short Films Official 6",
          "start": "17:00",
          "end": "18:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/af39314d-0737-4441-a10f-66e411008908 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/af39314d-0737-4441-a10f-66e411008908"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "Picha, envers et contre tout",
          "start": "19:30",
          "end": "20:33",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f70e1dd4-6210-4fcb-93c5-b8dbd3f07607 ",
          "duration": 3780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f70e1dd4-6210-4fcb-93c5-b8dbd3f07607"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5220
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 2",
          "start": "22:00",
          "end": "23:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/85719bc1-acb5-42b1-a303-77326d27b066 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/85719bc1-acb5-42b1-a303-77326d27b066"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 19800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 2: Endless Cookie",
          "start": "12:30",
          "end": "14:07",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c639a878-bf3e-4dbb-9d11-6543f55eb1f6 ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c639a878-bf3e-4dbb-9d11-6543f55eb1f6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3180
        },
        {
          "title": "Stitch Head",
          "start": "15:00",
          "end": "16:29",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db17b094-97ff-409d-9db5-c7a471046d24 ",
          "duration": 5340,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/db17b094-97ff-409d-9db5-c7a471046d24"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3660
        },
        {
          "title": "Contrechamp 1: Tales from the Magic Garden",
          "start": "17:30",
          "end": "18:41",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98e1e97a-df39-44f1-a569-549e2738aa8a ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98e1e97a-df39-44f1-a569-549e2738aa8a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "I Am Frankelda",
          "start": "20:00",
          "end": "21:53",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d4b19a6-416c-4c5a-8f1f-70c9fc67d1ea ",
          "duration": 6780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d4b19a6-416c-4c5a-8f1f-70c9fc67d1ea"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2220
        },
        {
          "title": "Mononoke The Movie: Chapter II \u2013 The Ashes of Rage",
          "start": "22:30",
          "end": "23:44",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/698d16cf-e46f-4a25-85ad-8640716e1eda ",
          "duration": 4440,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/698d16cf-e46f-4a25-85ad-8640716e1eda"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Place de l'H\u00f4tel de Ville, Meythet",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 54900
        },
        {
          "title": "Chickenhare and the Hamster of Darkness",
          "start": "22:15",
          "end": "23:46",
          "location": "Place de l'H\u00f4tel de Ville, Meythet",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9c9add6-b2d6-49af-a20e-7f9dbfca58df Will brave Hopper succeed in his quest for the treasure? Join him in the Kingdom of Featherbeard to find out!",
          "duration": 5460,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9c9add6-b2d6-49af-a20e-7f9dbfca58df"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Salle Pierre Lamy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Carmen",
          "start": "09:00",
          "end": "10:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d975787-2915-4d21-9462-b734bcf6f0d1 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1d975787-2915-4d21-9462-b734bcf6f0d1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2700
        },
        {
          "title": "The Cat in the Hat",
          "start": "11:00",
          "end": "12:15",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ba8d273-40ad-4025-af45-15a8a9a5490b Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ba8d273-40ad-4025-af45-15a8a9a5490b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 8100
        },
        {
          "title": "Heirloom",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9f2ca989-34a8-4fd0-b73a-211b5eb3d6c2 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/9f2ca989-34a8-4fd0-b73a-211b5eb3d6c2"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "Fallen",
          "start": "17:30",
          "end": "18:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8beaa8c2-0948-4bc5-a258-7c377bdab0f7 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8beaa8c2-0948-4bc5-a258-7c377bdab0f7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Moving \u2013 Young Creation",
          "start": "10:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/65477f27-29b6-4b18-b6ad-c7aa23b663e9 imagespassages \u2013 contemporary visual and digital arts is providing a continuous screening of video works by young ESAAA graduates (\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art de l'agglom\u00e9ration d'Annecy et des Pays-de-Savoie) and Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/65477f27-29b6-4b18-b6ad-c7aa23b663e9"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane - L'Exposition \u00e9v\u00e9nement",
          "start": "09:00",
          "end": "18:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/13debde9-600a-4492-9b96-68440eba189c Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/13debde9-600a-4492-9b96-68440eba189c"
        }
      ]
    }
  ],
  "2025-06-09": [
    {
      "location": "Annecy D\u00f4me",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Cosmonaute 360",
          "start": "09:30",
          "end": "10:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d9b14739-b5d6-4008-8199-7ad6183ec447 A captivating story dedicated to all those brave souls who are ready to understand and protect nature.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d9b14739-b5d6-4008-8199-7ad6183ec447"
        },
        {
          "title": "Intercontinental",
          "start": "10:00",
          "end": "10:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6e0e176d-aeb2-4e18-bdd8-12b6e6a5a5b4 Intercontinental is a 360\u00b0 immersive animation program curated by French artist Jeremy Oury and the collective 36\u00b0, featuring works from Indonesia, Mauritius, the USA, Spain, France and Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6e0e176d-aeb2-4e18-bdd8-12b6e6a5a5b4"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Intercontinental",
          "start": "10:45",
          "end": "11:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a63e2a91-7c74-4ea8-bf86-647df61f7511 Intercontinental is a 360\u00b0 immersive animation program curated by French artist Jeremy Oury and the collective 36\u00b0, featuring works from Indonesia, Mauritius, the USA, Spain, France and Hungary.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a63e2a91-7c74-4ea8-bf86-647df61f7511"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "D\u00e1vid Szauder: \"One's Artifact is Intelligence\"",
          "start": "11:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7141ebc6-6899-4991-a7f0-8f5e29c1825e One's Artifact is Intelligence is a fast-paced AI-generated video montage that reimagines 2000 years of art history.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7141ebc6-6899-4991-a7f0-8f5e29c1825e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Tales from the Lakeside",
          "start": "13:00",
          "end": "13:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43906cbe-d24f-44ec-95c0-bc5da492d315 Tales from the Lakeside brings Judit Berg\u2019s popular story to the Dome in a new immersive format.",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43906cbe-d24f-44ec-95c0-bc5da492d315"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Ayahuasca \u2013 \"Kosmic Journey\" (Full Dome Screening)",
          "start": "14:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1c3a033-ee73-425d-9b4f-1dc2c12a1b70 Guided by a shaman's chant, prepare yourself for an inner journey through one of the most mysterious rituals of the Amazon rainforest",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b1c3a033-ee73-425d-9b4f-1dc2c12a1b70"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 900
        },
        {
          "title": "Ayahuasca \u2013 \"Kosmic Journey\" (Full Dome Screening)",
          "start": "14:45",
          "end": "15:15",
          "location": "Annecy D\u00f4me",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43ca5131-ad6e-488f-aea8-af8fbf64a964 Guided by a shaman's chant, prepare yourself for an inner journey through one of the most mysterious rituals of the Amazon rainforest",
          "duration": 1800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/43ca5131-ad6e-488f-aea8-af8fbf64a964"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bistro Sauvage",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 41400
        },
        {
          "title": "Apparitions",
          "start": "18:30",
          "end": "23:00",
          "location": "Bistro Sauvage",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aa471198-7c32-4bca-919f-002bbd1b34c7 \"Apparitions\", by Pierre-Julien Fieux, is a series of coloured pencil drawings that entice you to venture into a forest under the light of the moon.",
          "duration": 16200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aa471198-7c32-4bca-919f-002bbd1b34c7"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 16200
        },
        {
          "title": "Florent Maudoux",
          "start": "11:30",
          "end": "13:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a1af938-ac75-4551-a24d-ccf1b62f2603 Florent Maudoux will be at a signing session during the Annecy Festival!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5a1af938-ac75-4551-a24d-ccf1b62f2603"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Eyes of Wakanda",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98a39ee5-d76a-4569-a59c-466397c9d1f6 Todd Harris joins us for an exceptional signing session!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/98a39ee5-d76a-4569-a59c-466397c9d1f6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "On the Animation Trail: 20 Years of Animation Festival History",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/01a80def-912b-4d8c-b2f2-ac1c6d14c9bc Meet the creative team behind the work On the Animation Trail: 20 Years of Animation Festival History.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/01a80def-912b-4d8c-b2f2-ac1c6d14c9bc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Forum",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Animation Nation: How We Built a Cartoon Empire",
          "start": "16:30",
          "end": "17:30",
          "location": "Bonlieu/Forum",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57f1caae-b3e1-4e3b-9650-4fb106468c18 Come and meet Michael Hirsh at a signing session!",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57f1caae-b3e1-4e3b-9650-4fb106468c18"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Grande salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 12600
        },
        {
          "title": "Official 1: Olivia and the Invisible Earthquake",
          "start": "10:30",
          "end": "11:40",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c223fc3-9bd1-480e-901f-9342768b7120 ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3c223fc3-9bd1-480e-901f-9342768b7120"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "GOAT",
          "start": "13:00",
          "end": "14:30",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d60957bb-c96b-4a6e-81ae-dc837866df44 A first look at Sony Pictures Animation's GOAT, an original animated sports comedy from Tyree Dillihay and Co-Director Adam Rosette (to be released in France in February 2026), in the presence of Director Tyree Dillihay and Producer Michelle Raimo Kouyate.From Sony Pictures Animation, the studio behind Spider-Man: Across the Spider-Verse, comes GOAT, an original action-comedy set in an all-animal world. ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d60957bb-c96b-4a6e-81ae-dc837866df44"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Short Films Official 2",
          "start": "15:30",
          "end": "16:46",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a55188c-ba17-4927-80ed-a7b0bab37fe0 ",
          "duration": 4560,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1a55188c-ba17-4927-80ed-a7b0bab37fe0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4440
        },
        {
          "title": "Official 2: Dandelion's Odyssey",
          "start": "18:00",
          "end": "19:15",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d793acbb-71dd-4aee-8299-a248a3c339dd ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d793acbb-71dd-4aee-8299-a248a3c339dd"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "Animal Farm",
          "start": "20:30",
          "end": "22:09",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3285ac70-43cd-44b8-9efa-5cb134def80c Attend the preview of Animal Farm, based on George Orwell\u2019s classic novella of the same name, and starring Seth Rogen, Gaten Matarazzo, Laverne Cox, Iman Vellani, Kieran Culkin, Jim Parsons, Woody Harrelson, Steve Buscemi, Glenn Close, Andy Serkis and Kathleen Turner.Animal Farm is a feature length, animated family comedy, directed by Andy Serkis, written by Nick Stoller, and produced by Aniventure and Imaginarium with CG production by Cinesite.",
          "duration": 5940,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/3285ac70-43cd-44b8-9efa-5cb134def80c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3060
        },
        {
          "title": "Mononoke The Movie: Chapter II \u2013 The Ashes of Rage",
          "start": "23:00",
          "end": "00:14",
          "location": "Bonlieu/Grande salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/60c6059d-52a6-4baf-ba6c-a7e49256fada ",
          "duration": 4440,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/60c6059d-52a6-4baf-ba6c-a7e49256fada"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"Farewell, Little Planet\", Collages by S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler",
          "start": "14:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9518193-fa34-4466-9555-0b5bd3ecca30 Since the mid-1960s, Hungarian animator S\u00e1ndor Reisenb\u00fcchler has always focused on humanity's responsibility towards culture, the environment and nature as subjects for his collages films.",
          "duration": 14400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b9518193-fa34-4466-9555-0b5bd3ecca30"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "\"Heroic Times\"",
          "start": "14:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7be1e44-441d-40e7-92c5-b6d75d710c44 This exhibition pays tribute to Heroic Times, the hand-painted Hungarian animated feature film that won the very first Annecy Cristal for a feature film in 1985.",
          "duration": 14400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f7be1e44-441d-40e7-92c5-b6d75d710c44"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 28800
        },
        {
          "title": "\"The Animation Festival Has Disappeared!\" Mashup Workshop",
          "start": "15:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/M\u00e9diath\u00e8que Bonlieu",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/291d777e-c952-48f0-972a-269ceceb62bb The Annecy Festival has disappeared! Fact or fiction? To find out, come and try out the mashup table and create your own scenario!",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/291d777e-c952-48f0-972a-269ceceb62bb"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Petite salle",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films - Perspectives 1",
          "start": "09:00",
          "end": "10:22",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61a982d7-e043-4b09-a01a-f3107783f72f ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/61a982d7-e043-4b09-a01a-f3107783f72f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4980
        },
        {
          "title": "Eyes of Wakanda",
          "start": "11:45",
          "end": "13:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fb87b910-a59d-4d6b-aacc-666a70d2a488 Accessible to Pass 74 holders via the \"Badgeholders without a reservation\" queue.The Making of of the Marvel series adapted from Black Panther by Marvel studio.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fb87b910-a59d-4d6b-aacc-666a70d2a488"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Steve Cutts",
          "start": "14:30",
          "end": "14:57",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c0a00fbc-07f4-46eb-920e-5cd94b3ec234 Famous for his scathing take on society and his collaboration with Moby, Steve Cutts won an award at the 2018 Annecy Festival for his music video Are You Lost in the World Like Me?",
          "duration": 1620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c0a00fbc-07f4-46eb-920e-5cd94b3ec234"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9180
        },
        {
          "title": "Raman Djafari",
          "start": "17:30",
          "end": "19:00",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0ff9968e-7bfe-4a21-9370-dea14e99e6e3 Raman Djafari, who designed the swirling, multi-coloured poster for the 2025 Festival, made a name for themselves with their baroque, queer and ever-surprising music videos, such as the spectacular Lucky Chops \u2013 Traveler, co-directed with Daniel Almagor and an award-winner at the Annecy Festival in 2020.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0ff9968e-7bfe-4a21-9370-dea14e99e6e3"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1800
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 1",
          "start": "19:30",
          "end": "20:47",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e0246bf9-1172-49bb-aa10-6bd62643794b ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e0246bf9-1172-49bb-aa10-6bd62643794b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Ruben Brandt, Collector",
          "start": "22:00",
          "end": "23:34",
          "location": "Bonlieu/Petite salle",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/618406ee-fc3d-4c78-b77b-480ee603e49b ",
          "duration": 5640,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/618406ee-fc3d-4c78-b77b-480ee603e49b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "VR Works in Competition",
          "start": "10:00",
          "end": "17:00",
          "location": "Bonlieu/Salle de cr\u00e9ation",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5d2e9556-7548-4074-a90e-1bd4b65e5c6d ",
          "duration": 25200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5d2e9556-7548-4074-a90e-1bd4b65e5c6d"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "CAUE 74",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"The Songbirds' Secret\": Original Sets and Puppets from the Film",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "CAUE 74",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/77c1fcc1-55c3-4a6c-a4b3-1196dc5c78ac The exhibition, initiated by Samuel Ribeyron (who designed the film sets), is dedicated to the film The Songbirds' Secret (directed by Antoine Lanciaux), and includes around twenty stop-motion frames.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/77c1fcc1-55c3-4a6c-a4b3-1196dc5c78ac"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Centre-ville d'Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Hunimation Hits the Streets",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Centre-ville d'Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d57291b7-e766-47bf-b0b2-3ffe0376c514 Get ready for an animated adventure through the city! With the support of the National Film Institute, the Hungarian Animation Creators are putting on a street exhibition like no other \u2013 celebrating 110 years of animation with a playful twist.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d57291b7-e766-47bf-b0b2-3ffe0376c514"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "100 Meters",
          "start": "14:00",
          "end": "15:36",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/25942066-23d0-422d-877a-8ef575d236a0 ",
          "duration": 5760,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/25942066-23d0-422d-877a-8ef575d236a0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "16:30",
          "end": "17:47",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1bf5ff18-2897-4ce5-93c8-0b76e95c0b81 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1bf5ff18-2897-4ce5-93c8-0b76e95c0b81"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2580
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ab6f2a8-8d0b-4704-8cae-9bbaa31b833d ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7ab6f2a8-8d0b-4704-8cae-9bbaa31b833d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "20:45",
          "end": "22:43",
          "location": "Cin\u00e9ma Le Mikado",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/458a4e5b-e61c-4cb5-9158-380d6b272783 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/458a4e5b-e61c-4cb5-9158-380d6b272783"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Galerie Art By Friends",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Still in Motion \u2013 Fine Art by Hungarian Animation Artists",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Galerie Art By Friends",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2fb0267b-0879-40cd-abe5-18d58e9c7920 At the Art by Friends gallery, we're showcasing an exciting collection of fine art works by some of the most innovative voices in contemporary Hungarian animation.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2fb0267b-0879-40cd-abe5-18d58e9c7920"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "L'Auditorium Seynod",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 34200
        },
        {
          "title": "Short Films - Young Audiences",
          "start": "16:30",
          "end": "17:48",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0150287-9014-4aa6-8a24-90eecf62f009 ",
          "duration": 4680,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b0150287-9014-4aa6-8a24-90eecf62f009"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2520
        },
        {
          "title": "Short Films Official 5",
          "start": "18:30",
          "end": "19:51",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c4500d85-ef0d-4832-beee-f6df276aec37 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c4500d85-ef0d-4832-beee-f6df276aec37"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3240
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "20:45",
          "end": "22:15",
          "location": "L'Auditorium Seynod",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/39f39a53-012f-4b0f-81ff-2469cacb81aa ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/39f39a53-012f-4b0f-81ff-2469cacb81aa"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Maison",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Shorts & Breakfast",
          "start": "08:30",
          "end": "09:45",
          "location": "La Maison",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/be58eb18-12a4-4aa5-a428-8749567bbb28 Fancy a coffee, croissant and meeting some directors?",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/be58eb18-12a4-4aa5-a428-8749567bbb28"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "La Turbine",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 25200
        },
        {
          "title": "Hungarian Music Video Clips",
          "start": "14:00",
          "end": "15:00",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1c1f439a-fa42-4f98-af85-2372825992db ",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1c1f439a-fa42-4f98-af85-2372825992db"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5400
        },
        {
          "title": "Short Films Official 6",
          "start": "16:30",
          "end": "17:53",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51be04cd-190a-41a4-8769-29eef902ed95 ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/51be04cd-190a-41a4-8769-29eef902ed95"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 2220
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "18:30",
          "end": "19:50",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6462ed6-3b1e-458e-aada-844160aeae3d ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e6462ed6-3b1e-458e-aada-844160aeae3d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Official 3: Death Does Not Exist",
          "start": "20:45",
          "end": "21:57",
          "location": "La Turbine",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8a9321d4-5e04-4d0e-8afa-5147e6487ad9 ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8a9321d4-5e04-4d0e-8afa-5147e6487ad9"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Le P\u00e2quier",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 54900
        },
        {
          "title": "Four Souls of Coyote",
          "start": "22:15",
          "end": "23:58",
          "location": "Le P\u00e2quier",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef1ca7a6-cb6c-47de-bad3-d4bd8e9cd862 Earth spirits and rebel coyotes get together under the starry sky, so come and join them for a mystical, and slightly wild, journey!",
          "duration": 6180,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ef1ca7a6-cb6c-47de-bad3-d4bd8e9cd862"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "WIA World Summit \u2013 The Future is Animated: The Audience-Driven Future",
          "start": "09:30",
          "end": "11:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ab35a75-3ef6-4212-a856-ea4973f3ee83 The WIA World Summit is a global symposium dedicated to advancing people of underrepresented gender identities in animation.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/1ab35a75-3ef6-4212-a856-ea4973f3ee83"
        },
        {
          "title": "WIA World Summit \u2013 The Future Is Animated: The Future of Adult Animation",
          "start": "11:00",
          "end": "12:00",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f406d24-1e45-4ce5-9f90-06273fa8b088 The WIA World Summit is a global symposium dedicated to advancing people of underrepresented gender identities in animation.",
          "duration": 3600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5f406d24-1e45-4ce5-9f90-06273fa8b088"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "WIA World Summit \u2013 The Future Is Animated/What's Next: Showcasing The Future",
          "start": "14:30",
          "end": "16:30",
          "location": "Mifa/Imp\u00e9rial Palace/\u00e9tage 1/Salle de l'Europe",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/161b8a18-847c-43f5-941f-37fcec307c36 The WIA World Summit is a global symposium dedicated to advancing people of underrepresented gender identities in animation.",
          "duration": 7200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/161b8a18-847c-43f5-941f-37fcec307c36"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Annecy Festival Pop-Up",
          "start": "10:00",
          "end": "18:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aa3f0f74-601f-458f-b38c-4b594f889c8a The Annecy International Animation Film Festival is delighted once again to be joining forces with Cultura \u00c9pagny to run workshops on how to make animation film sets and pre-film objects. The workshops are open to everyone.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/aa3f0f74-601f-458f-b38c-4b594f889c8a"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 12600
        },
        {
          "title": "\"Back to the 80\u2019s: Animate Your Arcade Game!\" Workshop",
          "start": "10:30",
          "end": "12:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41608bfe-3f68-40ee-a7c6-e4b06858f796 Vintage pinball and video games: bring these timeless objects back to life and animate your game frame by frame!",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41608bfe-3f68-40ee-a7c6-e4b06858f796"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "\"Animated Sand\" Workshop",
          "start": "15:00",
          "end": "16:30",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f910a8-e8a0-41ef-afdc-4a08d594be2c At this workshop, watch the sand come to life in your hands. Explore this sensitive material on a light table and let your imagination take flight to create drawings and discover frame-by-frame animation.",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d4f910a8-e8a0-41ef-afdc-4a08d594be2c"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Samuel's Diary",
          "start": "10:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Nouvelles Galeries Annecy/Nouvelles Galeries 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d455e8fa-3622-406a-a72b-9ccbc5e14cae Following the phenomenal success of Samuel, the animation series by \u00c9milie Tronche broadcast on ARTE, this exhibition invites visitors to discover the graphic novel by journeying through the pages of a boy's childhood diary.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d455e8fa-3622-406a-a72b-9ccbc5e14cae"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Short Films Official 1",
          "start": "09:00",
          "end": "10:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82ed7e23-801b-4fb5-a9fd-7adfc56c7eb0 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/82ed7e23-801b-4fb5-a9fd-7adfc56c7eb0"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Official 10: Into the Mortal World",
          "start": "11:30",
          "end": "13:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/275aa0fd-5f03-4d08-956e-20b14b157184 ",
          "duration": 7080,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/275aa0fd-5f03-4d08-956e-20b14b157184"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1920
        },
        {
          "title": "Official 9: ChaO",
          "start": "14:00",
          "end": "15:30",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d9eb910-f7e8-4f08-9ce7-01648ee35620 ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/4d9eb910-f7e8-4f08-9ce7-01648ee35620"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 4: Arco",
          "start": "16:30",
          "end": "17:52",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41524485-c62b-4c4f-adce-fdea58e60b94 ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41524485-c62b-4c4f-adce-fdea58e60b94"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4080
        },
        {
          "title": "Maya 2",
          "start": "19:00",
          "end": "20:03",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e8805513-7907-44cf-aa1f-056b8644bf8f A sneak peek screening of Michel Gondry's latest animation film.",
          "duration": 3780,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e8805513-7907-44cf-aa1f-056b8644bf8f"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 5220
        },
        {
          "title": "Midnight Shorts 2",
          "start": "21:30",
          "end": "22:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 1",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e6c7ee9-c5c7-473a-b9a6-96b196b61872 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/2e6c7ee9-c5c7-473a-b9a6-96b196b61872"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Official 6: The Last Blossom",
          "start": "09:30",
          "end": "11:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57d58445-191b-4d4c-af80-d8c38ed2143e ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/57d58445-191b-4d4c-af80-d8c38ed2143e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 5: Little Am\u00e9lie or the Character of Rain",
          "start": "12:00",
          "end": "13:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bba1512d-c1e6-451b-b3bc-6eba206b279a ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bba1512d-c1e6-451b-b3bc-6eba206b279a"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Contrechamp 1: Tales from the Magic Garden",
          "start": "14:30",
          "end": "15:41",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/328b31b1-68bc-4a63-8066-6ddab8cffd0b ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/328b31b1-68bc-4a63-8066-6ddab8cffd0b"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "Contrechamp 2: Endless Cookie",
          "start": "17:00",
          "end": "18:37",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8cc549de-74cc-4914-a26b-c3d32e7dee53 ",
          "duration": 5820,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8cc549de-74cc-4914-a26b-c3d32e7dee53"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3180
        },
        {
          "title": "Official 8: A Magnificient Life",
          "start": "19:30",
          "end": "21:00",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cdfc213b-22f1-4dc6-82db-a85c86e25e1e ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/cdfc213b-22f1-4dc6-82db-a85c86e25e1e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3600
        },
        {
          "title": "Official 7: Allah Is Not Obliged",
          "start": "22:00",
          "end": "23:30",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 2",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc8c7fb0-32c8-4fe5-a17a-6acf41680aea ",
          "duration": 5400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fc8c7fb0-32c8-4fe5-a17a-6acf41680aea"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Contrechamp 11: Nimuendaj\u00fa",
          "start": "09:00",
          "end": "10:26",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41f75d67-e4b4-4cfa-ba18-14b25e84890d ",
          "duration": 5160,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/41f75d67-e4b4-4cfa-ba18-14b25e84890d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3840
        },
        {
          "title": "Spiked",
          "start": "11:30",
          "end": "12:55",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fdf72e7c-cbe1-42db-94b7-114599301ad7 ",
          "duration": 5100,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/fdf72e7c-cbe1-42db-94b7-114599301ad7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3900
        },
        {
          "title": "Thelma's Perfect Birthday",
          "start": "14:00",
          "end": "15:11",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2cf6466-6830-4b28-b622-d8323d03b43e ",
          "duration": 4260,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a2cf6466-6830-4b28-b622-d8323d03b43e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4740
        },
        {
          "title": "The Boy and the Beast",
          "start": "16:30",
          "end": "18:33",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0310cd2a-ed88-4208-8d93-51ce996571ee ",
          "duration": 7380,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/0310cd2a-ed88-4208-8d93-51ce996571ee"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 1620
        },
        {
          "title": "Contrechamp 10: Memory Hotel",
          "start": "19:00",
          "end": "20:40",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5379356-802c-4381-beef-4de11a22d30c ",
          "duration": 6000,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/b5379356-802c-4381-beef-4de11a22d30c"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3000
        },
        {
          "title": "Bubble Bath",
          "start": "21:30",
          "end": "22:55",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 3",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d974e62c-9e78-45ac-b755-58e1de9ada75 ",
          "duration": 5100,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d974e62c-9e78-45ac-b755-58e1de9ada75"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "TV Films 1",
          "start": "10:00",
          "end": "11:17",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a9cd46cd-1407-45d5-ac5a-7b59e61234cf ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a9cd46cd-1407-45d5-ac5a-7b59e61234cf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 3",
          "start": "12:30",
          "end": "13:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f029c23f-8732-4e81-a4cc-5f84f3e0ec78 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f029c23f-8732-4e81-a4cc-5f84f3e0ec78"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4380
        },
        {
          "title": "TV Films 5",
          "start": "15:00",
          "end": "16:28",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bae93373-4d22-465a-9005-9d8bd29009bf ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/bae93373-4d22-465a-9005-9d8bd29009bf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 4",
          "start": "17:30",
          "end": "18:49",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/50ede13e-a1c1-4344-bcea-d29b8de8b7ee ",
          "duration": 4740,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/50ede13e-a1c1-4344-bcea-d29b8de8b7ee"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4260
        },
        {
          "title": "TV Films 4",
          "start": "20:00",
          "end": "21:23",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b80fe8f-cbc2-43ea-9a1e-3db9d605b4cf ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b80fe8f-cbc2-43ea-9a1e-3db9d605b4cf"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "Short Films - Graduation Films 2",
          "start": "22:30",
          "end": "23:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 4",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d3eabd81-0410-42ad-addd-97578578e1a8 ",
          "duration": 4620,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/d3eabd81-0410-42ad-addd-97578578e1a8"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 9000
        },
        {
          "title": "Classic 1",
          "start": "09:30",
          "end": "10:54",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4e3d4fd-48c0-4c1b-948b-3998cb4d1a75 ",
          "duration": 5040,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/a4e3d4fd-48c0-4c1b-948b-3998cb4d1a75"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3960
        },
        {
          "title": "Short Films Official 3",
          "start": "12:00",
          "end": "13:21",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c52b6683-41b5-4c1c-90c3-c06c8016a7b1 ",
          "duration": 4860,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c52b6683-41b5-4c1c-90c3-c06c8016a7b1"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4140
        },
        {
          "title": "Mary Anning",
          "start": "14:30",
          "end": "15:42",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b2978ba-d52d-4d6a-9373-5ddc89b0897d ",
          "duration": 4320,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/7b2978ba-d52d-4d6a-9373-5ddc89b0897d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4680
        },
        {
          "title": "Short Films Official 4",
          "start": "17:00",
          "end": "18:20",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f2a9751e-c6df-4ea5-a936-001787872cf7 ",
          "duration": 4800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f2a9751e-c6df-4ea5-a936-001787872cf7"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4200
        },
        {
          "title": "Classic 2",
          "start": "19:30",
          "end": "20:53",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fc409df-367f-480b-9acb-0f6cf524434d ",
          "duration": 4980,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5fc409df-367f-480b-9acb-0f6cf524434d"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4020
        },
        {
          "title": "The Girl Who Stole Time",
          "start": "22:00",
          "end": "23:47",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 5",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/166612ef-b260-4dc5-aba8-7a2f295df31e ",
          "duration": 6420,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/166612ef-b260-4dc5-aba8-7a2f295df31e"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 9: Balentes",
          "start": "10:00",
          "end": "11:10",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8569e120-c1a2-4f90-b958-008852e5c4ca ",
          "duration": 4200,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/8569e120-c1a2-4f90-b958-008852e5c4ca"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4800
        },
        {
          "title": "Contrechamp 5: Space Cadet",
          "start": "12:30",
          "end": "13:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c59be47-fa54-4f98-b69b-cef559bebed6 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/6c59be47-fa54-4f98-b69b-cef559bebed6"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Contrechamp 8: Jinsei",
          "start": "15:00",
          "end": "16:35",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5960a572-7c3a-430c-aeed-f791f1a76c90 ",
          "duration": 5700,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5960a572-7c3a-430c-aeed-f791f1a76c90"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3300
        },
        {
          "title": "Contrechamp 7: Lesbian Space Princess",
          "start": "17:30",
          "end": "18:58",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e5f24ff9-0cc8-485f-ad96-ed8eee48f340 ",
          "duration": 5280,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/e5f24ff9-0cc8-485f-ad96-ed8eee48f340"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 3720
        },
        {
          "title": "Contrechamp 6: The Great History of Western Philosophy",
          "start": "20:00",
          "end": "21:15",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ef1a409-d81c-4db4-a004-2d488165ac11 ",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/5ef1a409-d81c-4db4-a004-2d488165ac11"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 4500
        },
        {
          "title": "All You Need Is Kill",
          "start": "22:30",
          "end": "23:52",
          "location": "Path\u00e9 Annecy/Path\u00e9 6",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f63e3947-5aab-4d1f-8639-9b6497836fdc ",
          "duration": 4920,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f63e3947-5aab-4d1f-8639-9b6497836fdc"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 14400
        },
        {
          "title": "ARTE Summer Tour bus",
          "start": "11:00",
          "end": "19:00",
          "location": "Place Fran\u00e7ois de Menthon",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68e6e267-7e71-4901-a4b4-ecab7d74866b Especially for the Annecy Festival, from Sunday 8th to Tuesday 10th June, ARTE are heading out to meet the public in a bus decked out in the channel's colours with experiences based on its innovative programmes.",
          "duration": 28800,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/68e6e267-7e71-4901-a4b4-ecab7d74866b"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Salle Pierre Lamy",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 27000
        },
        {
          "title": "Tom Clancy's Splinter Cell: Deathwatch",
          "start": "14:30",
          "end": "15:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c6736407-7317-4527-b3d2-ae5eb0c0bb6e Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/c6736407-7317-4527-b3d2-ae5eb0c0bb6e"
        },
        {
          "type": "gap",
          "duration": 6300
        },
        {
          "title": "The Mourning Children: Nagiko and the Girls Wearing Tsurubami Black",
          "start": "17:30",
          "end": "18:45",
          "location": "Salle Pierre Lamy",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/76da7b54-b082-4b2b-a96b-808342978012 Bring your earphones to listen to the simultaneous interpretation.",
          "duration": 4500,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/76da7b54-b082-4b2b-a96b-808342978012"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 10800
        },
        {
          "title": "Moving \u2013 Young Creation",
          "start": "10:00",
          "end": "16:00",
          "location": "Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9change",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ae45d810-52da-40ff-be95-324efda65253 imagespassages \u2013 contemporary visual and digital arts is providing a continuous screening of video works by young ESAAA graduates (\u00c9cole sup\u00e9rieure d'art de l'agglom\u00e9ration d'Annecy et des Pays-de-Savoie) and Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains.",
          "duration": 21600,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/ae45d810-52da-40ff-be95-324efda65253"
        }
      ]
    },
    {
      "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
      "events": [
        {
          "type": "gap",
          "duration": 7200
        },
        {
          "title": "Arcane - L'Exposition \u00e9v\u00e9nement",
          "start": "09:00",
          "end": "18:00",
          "location": "U.B.A/Salle d'exposition",
          "description": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f597e840-a411-4327-a90e-68bec30751f1 Discover the art behind the multi-award-winning series.",
          "duration": 32400,
          "type": "event",
          "link": "https://programme.annecyfestival.com/en/program/event/f597e840-a411-4327-a90e-68bec30751f1"
        }
      ]
    }
  ]
}